(短故)唉...諗住同三個friend去澳門叫雞，點知比班女友發現咗...《BBQ》

上個post :

上上個post :

紙言 :

IG : wrongholeming

第一
文呢

文呢？

無文學人開post

lm 等屌！

文呢

冇文學人開post

LM

話說不知不覺都追左你篇"短故"好耐

Btw 文呢？

new post LM
文呢？

ted

幾時先屌到女

有文有正評

評已正
但係貨呢

有文有正評
除定褲啦

冇文？

新post冇文開黎做咩

冇文屌！

等等 唔好屌住 好快

快

差幾多姐

又live左

無文開咩post
屌

新po無文？
呢獲唔抵撐喎

Jayden和阿佳一左一右地把我夾上樓梯。

我不斷掙扎，發了狂似的。

「放開我啊！！！」

他們沒有理會，只管把我拖行到天台的樓層。

小蝶領在前頭，把門打開，然後Jayden和阿佳便把我推入天台。

「你地做乜拉我上嚟啊！」

他們守著門口，顯然不會通過。

我馬上衝了過去，試圖強行突破，但他們卻死命攔著我。

「我要救阿Ted啊！你地咪撚阻住我！」

阿佳怒道「你癲撚夠未啊！」然後便把我一手推開。

我重新站穩身子後，冷笑著道「我癲？依家癲嘅好似係你地兩個喎，睇住阿Ted比人捉住，居然仲可以見死不救」

Jayden道「阿Ted已經黃左喇，我地唔走仲可以做啲咩啊？係咪要四個一齊比人拉哂返差館先至安落啊？」

我道「係！如果要我犧牲阿Ted，我寧願一齊入去坐監！」

Jayden道「你都痴撚線，廢撚事同你講」

天台上除了我們三人和小蝶之外，還有其餘三名女技師，她們分別酥酥（大波）、管管（大屎忽）和雪兒（全場最正）。

我望著守在門前的Jayden和阿佳道「總知我而家就要落去救阿Ted，邊個唔跟我嘅，邊個就係鬼！」

他們都沈默不語。

我道「OK，明白哂，即係你地兩個都唔當阿Ted係兄弟啦，fine，我自己一個去」

Jayden怒道「你講咩啊？我地都一樣好擔心阿Ted，但唔會好似你咁失哂理智囉！」

「收皮啦！」

我再一次往樓梯的方向衝，阿佳隨即阻擋著我。

我大聲怒道「死撚開啊！」

Jayden嘗試分開我們，道「冷靜啲啊」

阿佳死命拉著我，道 「你好喇喎！」

此刻的我相當憤怒，再也控制不了自己。我大叫「啊！！！」並一拳打在Jayden的臉頰上。

Jayden應聲倒地。

小蝶嚇得馬上衝過來攬著我。

她從後抱著我的身子，不斷地哭，此刻的我才稍稍冷靜下來。

Jayden掩著嘴角，慢慢站起身來道「冷靜啦嘛？」

我沒有說話，心裡十分內疚。

阿佳責斥著說「講還講，做咩要——」

Jayden打斷阿佳的話道「阿佳，唔好再講喇，Matthew都係心急想救返阿Ted姐」

我呢喃著說「Sorry…」

Jayden道「明嫁喇，你肯聽我講嘢未吖？」

我點頭。

Jayden又道「你聽我講，我地唔係放棄阿Ted，而係策略性撤退。你諗下，如果我地四個都比人拉哂返差館，咁仲有邊個會嚟救我地啊？」

這種道理我當然明白，但剛剛卻被焦急和憤怒沖昏頭腦，完全失去理智，無法思考。

Jayden道「一陣等風頭過咗，我地就落去著返啲衫，跟住就即刻去差館度保釋阿Ted，總之我一定唔會比佢有事。今日，一個都不能少！」

接下來便是一段慢長的等待，Jayden說至少要等上30分鐘公安們才會徹底撤離。

我站在天台的邊緣，傾身倚著圍欄，心裡剩下的，只有焦躁和不安。小蝶一直站在我的身旁，緊緊抱著我的手臂，好像害怕我會走失似的。

「對不起...我剛剛有嚇到你嗎？」

「沒有，你只是在擔心朋友，我理解的」

「對...我真的很擔心他...」說著，眼淚便從眼眶內流出。

「別怕，哭出來吧」她慢慢把我的頭顱抱在自己的胸懷內。

「我害怕他會有事...」

她一面撫摸著我的後腦勺一面道「沒事的，我相信你們一定可以把他拯救出來」

我抱著她，失聲痛哭...

會唔會又推爆多個先完到

今晚仲有冇

我盡力啦 等唔切嘅話聽朝睇

一鍵留名

劉明

Lm

真•究極•天台•BBQ大結局

短故都追左咁耐

留名

lm

短故都要3個post

新post 留名

留名待j

其實一開始上大陸根本就係一個伏

New post LM

3個post既短故

又一個新po 加速

盧山昇龍霸都條link呢屌你

文

聽朝

我ban咗條橋 要重新寫過 sor

想變蒙面超人？其實唔難

真•究極•天台•BBQ大結局•全體出動

個短故應該要追到grad btw lm先

究竟最後點

咁少文

熱狗上身

明串緊民主黨啦 熱狗 ?

仲未有

要同我屌到個小碟呀！

留精

今晚冇文？

文定老母 諗住短故 點先Live左

留個靚名先

仲未有文

「我諗差唔多喇」Jayden道。

痛哭過後，心情經已平伏了不少。我拖著小蝶，慢慢走到Jayden的身前。

Jayden接著道「啲公安已經散哂，我地可以隨時出發」然後把目光轉向女技師們，又道「你地有無邊個可以幫我地解開更衣室入面個locker？我地啲銀包、電話同埋衫褲鞋襪都喺哂入面」

阿Ted的技師雪兒舉高手道「我可以，我知道後備鎖鑰放在那裡」

我們回到桑拿內的更衣室，換好衣服後，便走到樓下的馬路旁攔截的士。

Jayden看見四位女技師仍然沒有離開的意思，大感不解，因道「你地可以走喇，我地知道間差館點去」

小蝶聽見後卻依然抱著我的手臂不放。

我望著她道「你先走吧，我們之後可以再聯絡」

她合著嘴巴，搖著頭。

接著雪兒站了出來，道「我們不走，Ted哥哥為了幫助我們脫身而犧牲了自己。所以我們一定要陪著你們，直到把他救出來為止」

她們雖然是風塵女子，但在大難臨頭的時候，卻沒有各散東西，反而選擇與我共同作戰。此等氣概，問世上又有多少女子能及？

Jayden望著四名女技師，默然了一會，方才嚴肅地道「有咩危險，我唔負責」

她們大力點頭表示明白。

攔下的士，短短五分鐘的車程，便到了差館的門外。下車後，Jayden吩附我們在原地等一陣子，他率先過去跟在門外站崗的公安周旋一下。三分鐘左右，他回來了，然後對著我們道「拎哂你地手頭上嘅現金出嚟」

我困惑地道「你唔係律師嚟咩？應該有權利入差館見client」

Jayden道「唔好傻啦，大陸邊講法律嫁」

接著Jayden便把我們身上的所有現金都交給了在門外站崗的公安，說了一會，又走回來。

我問道「得唔得？」

Jayden點一點頭，道「得，不過只可以兩個人入去」

我急道「咁我同你入去啦」

Jayden想了一想，道「嗯，咁阿佳你同四條女喺度等住先」

阿佳點一點頭。

然後我和Jayden走進差館，一個公安在前面引領著，把我們帶到一個類似口供室的地方。

房間的冷氣十分之冷。中間只有四張椅子和一張桌子。我和Jayden並肩而坐，完全不知道接下來將會發生甚麼事情，心裏剩下的，只有恐懼與不安。

Jayden道「放心啦，再難嘅難關我地都一樣可以跨得過」

我道「嗯」

新post留名

係班女報公安嫁

10分鐘後，兩名公安走了進來。帶頭的，四十來歲，闊臉大耳，眼睛小，看他肩膀上的徽章數量，應該是警官級人馬。跟在後面的，二十來歲，平頭，面尖額窄，膀頭無花，應該係老散。

他們在對面的位置坐了下來。帶頭的警官把手上的文件往桌子上大力一拍，呯的一下聲響，很明顯是要給我們一個下馬威。

「我是這裡的警官，你們來這裡幹甚麼？」他陰陽怪氣，猶如古時代的公公。

Jayden笑道「警官先生你好，我係Ted Lo嘅代表律師，想嚟保䆁返佢出去」並遞上自己的卡片。

警官以猜忌的眼神看了一看卡片，道「這裡沒有這個人」

「咩意思...？」

「沒有這個人，字面上的意思」

「哈，唔好講笑啦，點會無依個人呢，我地明明睇住架警車駛入嚟依度」

「沒有就是沒有，你說甚麼都是沒有」

Jayden忍不住站起身來，怒道「好喇喎！你無權去阻止律師見佢嘅client」

散仔公安馬上指著Jayden大聲道「你坐下來！」

警官奸笑著道「這裡有這裡的規矩，不要以為自己是律師就很了不起」

我拉著Jayden的衣角，小聲道「唔好得罪佢地啊，大陸啲公安痴撚線嫁」

散仔公安的聽覺相當靈敏，他聽見我的話，隨即怒道「你說甚麼！？」

我立即欠身道「對唔住對唔住，唔係話你」

Jayden重新坐回椅子上，抱著雙手道「廢話少講喇，你地都係想要錢姐，開個價比我！」

警官笑道「不是錢，是保䆁金」

「幾多啊，5萬夠唔夠？」

「不要看不起人了...」

「十萬？」

「那還是要通知他的家人...」

「屌你老母，廿萬夠未啊？」

散仔公安站起身來，指著Jayden，勵聲道「你說甚麼！？」

「我話屌你老母啊！屌你老母！」

「你——」

「咳咳！」警官大力乾咳一聲，打斷了散仔公安的話。隔了半晌，又望著Jayden道「你要知道，在大陸嫖妓是很嚴重的罪行，現在是要把他立刻放出來，你卻只有這點誠意？」

「一口價四十萬！我就當係可憐你地大陸嘅扭曲腐敗制度！」

我急道「喂你痴咗線呀？邊度搵咁多錢出嚟啊」

警官笑道「非常好，那就一個小時後把錢拿來吧」然後便準備轉身離開。

我馬上喝止他們道「等等！我有嘢講」

警官頓了一頓，道「快說！」

我舉起三隻手指道「比我打三個電話，我就可以令習大大叫你地放人」

「哈哈哈哈哈，開玩笑」警官和散仔捧腹大笑，顯然易見地把我當成傻仔。

Jayden搭著我的肩膀道「又嚟啦Matthew，都講咗吹得太大就無人信」接著他脫下自己的手錶，遞向警官，低著頭道「求下你，唔好傷害阿Ted」

記得這隻手錶是Jayden爸爸生前送給他的最後一份禮物，他一直珍而重之。

我忙道「隻錶係你daddy——」

Jayden打斷我的話道「唔洗講喇，錢財身外物，而家最緊要係阿Ted嘅安全」

警官把手錶接過，拿在手上仔細地看了一看，道「值得考慮」

Jayden低頭道「唔該哂」

然後他們便離開房間了。

一小時之內，四十萬現金，mission impossible...

乜咁貴嘅咩
之前聽人講幾千蚊搞掂

睇嚟開始無甜...

好似係 不過一定要係家人保釋

打柒佢地攞返jayden隻錶啦

阿ted與淫賤公安的20小時...

點解d 公安唔會上天台

打撚死班公安

40萬又吹大左d

越黎越唔合理

聽返黎好似1-2萬
如果用40萬換15日 我坐夠150

我覺得係啲女報公安

400k...唔好咁痴線啦

40萬好似誇張咗少少

2皮都放到人啦

成件事都係律師仔策劃

40萬

40萬，唔好再誇啲？

屌 無眼睇完全唔合理

愈睇愈

點解唔用廬山升龍霸打低班公安

輕鬆故上面咁認真做物

要講唔合理，由一開始同班女駁嘴個刻已經夠曬唔合理啦

屌小蝶

幾時屌埋公安

點解唔開4億…

………

離開差館，回歸大隊，我和Jayden便把阿佳拉到一旁，並把剛才在差館所發生的事情一五一十的告訴他。

阿佳詫異地道「四十萬？有咩可能啊？最多咪幾皮野，你地兩個搞乜春啊？」

我道「無錯！根本就唔合理，連登仔話三百蚊都搞得掂嫁」

Jayden抱著雙手，默然了一會，方才道「你聽班連登仔講？佢地成班毒撚都唔知有無叫過雞，帶頭嗰話300 ok，跟住後面班撚樣就應聲蟲咁跟機啦。就連寫叫雞故嗰啲柒頭都係吹得就吹，都唔撚知係咪真係去過嘅。你聽講我啦，其實個原因好簡單，因為個警官認得你」

我困惑地指著自己道「認得我？」

Jayden道「嗯，佢應該認得你係香港玩具大王個仔」

我道「無可能，你話認得我老豆同我家姐都仲有可能。我無份打理屋企生意，又好少喺公開場合露面，佢地無可能認得我」自從畢業那年，我便決志要靠自己的一雙手來開創一番事業，因此我盡量不讓別人知道我的家底，免得被人說是靠父蔭。

Jayden道「你係咪玩失憶啊？記唔記得自己之前喺個慈善活動度講過咩啊？你話，成功需苦幹，講完之後就即刻比人瘋狂恥笑，話你應該係”成功需父幹”。你一早已經紅遍中港台啦，認得你有幾出奇啊」

我怒道「痴撚線！我講事實都唔撚得呀？唔通因為我有錢，就唔可以叫人努力加油？咁樣即係壓榨我嘅言論自由啦！」

阿佳突然插嘴道「仲有啊...」

我擰頭望向阿佳道「仲有...？」

阿佳道「你之前係一個訪問入面話"香港嘅年輕人只要肯犧牲一下，去少幾次旅行，睇少幾場戲，儲下錢，咁就可以輕鬆上車買樓啦" 之後又即刻比人笑鳩你係二世祖，離地，買米唔知米貴。你近排柒到出唒位，我地同你係Friend所以先隻字不提」

「係！我承認嗰次係柒咗，但都唔可以怪我吖，我點撚知咁多姐。由出世開始，我嘅生活就係離地嫁啦，18歲先第一次搭公共交通工具，我可以有幾咁理解民間疾苦啊？但唔好忘記，我都有付出過嫁，而家層樓都係節衣縮食自己供嫁，咁我叫年輕人要犧牲一下有咩問題啊？」

阿佳道「但係嗰一千萬首期係你老豆比呢」

「咁我間公司呢？依家嘅成就都係我辛辛苦苦咁捱返嚟，最高峰嗰陣試過成個星期每日都係訓得六個鐘咋！」

阿佳嘲諷著說「六個鐘？你係咪搞撚笑啊？我呢10年嚟每日訓得3個鐘咋！」

「咁我平時訓開十個鐘吖嘛，每日訓少四個鐘好撚大獲嫁，唔知要食幾多盅燕窩先補得返啊」

阿佳沒好氣地說「唉...唔想再同你嘈」

「仲有啊，就算我老豆幾咁有錢，都唔等如要比班公安撳住搶」

Jayden道「人就係咁嫁啦，知你付擔得起咪要拎到最盡囉，我今日都講過啦，等級比例收費制啊，窮撚比四皮，你咪要比四十皮囉，好正常啦。其實傾到一半嗰陣我已經覺得唔多對路，好彩我即刻block撚住佢，唔係分分鐘要我地比成球嘢啊，早知唔撚同你入去，累撚事」

我道「哦，有錢又有錯，靚仔又有錯，柒又錯，毒又錯，窮又錯，肥又錯，做雞又錯，做鴨又錯！做咩都比人屌，比人話，依個乜撚嘢社會啊！完全係扭曲嘅價值觀！唔通你可以討好哂所有人咩？我唔撚玩喇！！！」

Jayden正想反駁我之際，卻馬上被阿佳大聲喝住。

「夠喇！我地無時間喇！」

明白事態嚴重，時間緊迫，我便沒有再說下去了。隔了半晌，阿佳打破沈默道「一個鐘之內，點搵四十萬返嚟？」

Jayden向我問道「你有幾多？」

我道「唔係有幾多嘅問題啊，而家啲銀行收哂工，就算有都拎唔到出嚟」

Jayden道「比卡？」

「所有卡都唔用得啦，我自己啲卡就一定唔夠，用我老豆比我嗰啲，佢就一定會check我記錄，四十萬唔係小數目，佢喺大陸人面咁廣，到時查起上嚟，問起啲公安，咪知道我地成班友北上叫雞囉」

Jayden苦惱地搖一搖頭。

阿佳道「仲有咩辨法？」

Jayden點起了一根煙，吸啜了一口，然後竪起五隻手指道「五分鐘，比五分鐘我諗諗，五分鐘就夠」

三人站在一起，缺少了阿Ted，固有的四角型陣式隨即失衡。我望著遠方的公安所，心裡默念著：阿Ted，你千奇有事啊...

五分鐘過後，我指著手碗上的手錶道「夠鐘喇」

Jayden掉棄手上的煙頭，緩緩地抬起頭道「果然，非常時期就只可以用非常手段。睇嚟今次真係要冒險博一鋪喇...」

賣屎忽啦仲諗

留返最後關頭先至用

膠唔膠我都繼續去嫁喇 我個腦係得依啲嘢

好

笑死

即係做鴨陪大陸婆

主角真係超級二世祖

又無啦

有無人想睇？

可唔可以屌左骨妹先

又河馬?

我聽日會出多幾篇

都帶哂出嚟啦 唔急在一時

上上上上上

不了

正丫 瘋狂暴走

lm support

個故暴走

開始亂黎

補返個正皮俾你，又飄移得幾好

冇啦啦全部人變二世祖

個故直頭係叫雞版Hang over

底已起

樓主已經痴咗線

到底篇故想寫d咩我已經捉唔到

劇情係咁跳

TED係做乜職業

整餅（冇記錯的話 ）

成個星期冇追, 咁都live左

拿, 樓主, 我係話我快咋

new post lm
live again

睇睇下好似變左子華果套My盛lady
又係做鴨救兄弟

jayden可能返連登出po求救，問可唔可以用40蚊救阿ted出嚟。

我困惑地道「非常手段？」

Jayden深呼吸了一口氣，道「記唔記得中四嗰年鍾意我嗰個肥婆啊？」

我想了一想，道「你話隻女猩猩，Joyce？」

Jayden點著頭道「嗯，我同阿佳扮gay佬趕走咗嗰個」

我道「記得啊，咁又點？」

Jayden道「原來佢老豆係深圳化工業大王兼上市公司主席，身家超過五百億」

我焦急地道「所以呢？講重點啦」

Jayden低著頭道「佢最近搵返我...」

阿佳忙道「咩話！？」

Jayden道「佢話佢好想搵返初戀嗰種感覺，如果我肯陪佢一晚，佢就可以幫我實現任何願望」

這刻我終於醒悟了，原來Jayden正準備出賣自己的身體。

阿佳以抖震的聲線道「唔通...你想...？」

Jayden點著頭道「嗯，為左阿Ted——」

痴撚線！死人嫁！我馬上打斷Jayden的話道「唔得！唔可以！一定仲有其他辦法，隻猩猩唔係人咁品嫁！」

女猩猩的體型比河馬還要龐大，中學時期經已超過三百多磅，而且還有相當濃烈的體臭，所有同學看見她也立即退忌三分，跟她保持半徑十米的距離。我甚至不敢想像她下體的氣味，想必比過期了二十年的罐頭還要臭。電影重慶森林入面說過，「不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期，秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？」我現在答你，女猩猩的臭味便不會過期了，她的臭，是永垂不朽的。

Jayden大聲反駁道「仲有咩方法啊！？無啊！我地無時間再諗喇！」

我呢喃著說「會死嫁...真係會死嫁...」

Jayden雙眼通紅，眼泛淚光地道「我已經豁咗出去，相比起阿Ted嘅犧牲，我同猩猩做個愛又算得係咩啊？我話過，我一定會救返阿Ted出嚟。今日，一個都不能少！」

我強忍著淚水道「呢啲陰影會跟你一世嫁！」

沈默以久的阿佳突然開口，質問我道「Matthew！講到尾，你都係仲未接受到肥婆，咁點解頭先喺餐廳出面你又要應承我地啊！？」

我大聲道「根本就係兩回事啊！我係唔明點解好好地北上叫個雞都要犧牲咁多嘢啊，值得咩！你地認為值得咩！」

他們無言以對，忽然安靜了下來。

寂寥間，我在腦海裡打量著今天所發生的所有事情。種種難關的到來，失去多，得到少。跟女朋友們鬧分手，阿佳被河馬強姦，Jayden被毆打，到現在阿Ted被拉進公安所，各種不愉快事件，究竟我們上來是為了甚麼？

這時，Jayden搭著我的肩膀道「Matthew，你就將今日嘅事件當係一埸人生咁去睇啦。未到最後，你又點知我地嘅犧牲係值得吖，定抑或係唔值得呢？今晚仲未完嫁，過埋依一關，可能就係寶藏。所以唔洗擔心我，我唔會有事，你地都係我最好嘅兄弟，為左你地，我心甘情願付出所有」

阿佳道「無錯，換轉係我都一樣會咁做...」

一直以來，我都以為他們兩個沒有把阿Ted當做真正的兄弟，但來到真正的難關時，他們的覺悟甚至比我強得更多。原來兄弟兩個字，不是在乎你跟他們在一起時有多開心，多快樂，而是在乎你願意為他們犧牲多少，我現在終於體會到了。

我下定決心，大聲道「我明白喇！依一關，我地一齊跨過去！」

玩4p

麻煩肥婆要重甜

超甜唔該

嘩屌.jpg

唔甜請重寫

屌你老母又嚟了

睇怕bbq完仲要打埋邊爐睇埋下年歐聯先完故

你地有病？

每日一篇，追得好辛苦

你先有病

等文等到有病

agger
再唔作就作者你同河馬加猩猩重甜

無文啦?

寫緊

Wtf?

已經成個星期後先入來。。。
點知都live 左

Jayden傳送了一段短訊給女猩猩Joyce，內容是：我想要錢，四十萬。

一分鐘後，女猩猩把一個地址發給我們。

確認好位置後，我們馬上搭的士出發。

在的士上，身旁的小蝶向我問道「發生甚麼事了？臉色這麼差」

我掩飾著說「沒事啊」

她捉著我的手道「真的嗎？如果要我們幫忙的話，盡管開口啊，你們不需要獨自承擔」

我緊握著她的手道「現在你只要在我身旁陪著我就行了，其他的事情，我們會搞定」

她緊緊凝視著我的臉，默然了一會，方才道「那好吧，男生都愛裝帥」說著，便把頭顱倚在我的肩膀上。

很快，的士便駛到了指定的地點，是一間酒吧的門外。一下車，我的心情馬上緊張起來，因為我知道，迎接我們的，將會是一場真真正正的試煉。

一踏進酒吧，隨即有數名大漢走了過來迎接我們。他們目露凶光，感覺相當不有善。

帶頭的長髮大漢對著我們道「你們來幹什麼？這裡不是一般人可以來的」

Jayden道「係Joyce叫我嚟依度搵佢」

長髮大漢立即召喚了一個手下過來，並在手下耳邊悄悄地說了幾句話，手下不斷點頭，然後再走進酒吧內的辦公室。

隔了一會，手下回來了，並跟長髮大漢滙報了幾句話。理解後，長髮大漢便對著我們道「小姐話你地三個都要入去見佢」

我急道「吓？三個？唔係淨係Jayden——」

Jayden馬上按著我，不讓我再說下去，並在我的耳邊悄悄道「我地而家肉隨砧板上，佢地講咩都要照做」

沒辦法了，我無奈地點一點頭。

長髮大漢道「無問題啦嘛？咁你地三個跟我過嚟」

臨行前，我跟小蝶道別「等我啊，我很快便回來」小蝶大力地點一點頭，然後再親了一下我的臉頰。

在離開前的一剎那，我們還是依依不捨地凝視著對方。

長髮大漢引領我們走進一道暗門內，映入眼簾的，是一個更寛更大的空間。裡面燈紅酒綠，有著許多男男女女，特點是，所有男人都像狗一樣在地上爬行，而且項上戴著頸圈和鎖鏈。女人則穿著SM套裝，虐待著男人，有的是鞭打，有的是腳踢，有的甚至以高跟鞋踐踏男人們的睪丸。相當可怕，這裡就彷佛是一個女人作主的SM王國。

「喂！唔好周圍望！」身後的古惑仔責斥著我說。

我欠身道歉後，便隨即在Jayden的耳邊悄悄道「仆街啦，我地之前咁樣對隻猩猩，今鋪仲唔比佢玩撚殘」

Jayden試圖催眠自己，不斷呢喃著說「無事嘅無事嘅，唔好自己嚇自己」

再經過一條長長的走廊，走到一道大大的雙扇門前。

長髮大漢把大門用力推開，背身頂著門子，並向房間內甩一甩頭，道「入去啦，小姐等緊你地」

三人同時深呼吸了一口氣。

然後在迷惘間，我們經已踏進女猩猩的房間了...

其實大猩猩係咩物種係唔係gorilla gorilla gorilla

大猩猩變到好靚，三個打交爭住上

加油

Btw重甜唔該

好緊張呀屌

快啦快啦

唔好搞到咁變態...

應該女猩猩減咗肥好靚女，開開心心屌完女再去救ted

叫埋小蝶一齊入

Live咗

lihk-369 猩猩同學會.avi

猩猩more

我決定當呢度係獵奇頻道咁睇

嚇我唔到嘅

猿人爭霸戰

究竟而家幾月幾號幾多點

男主角正一垃圾

就到尾聲

D好野主角玩哂咁濟 on9

有問過你地玩唔玩河馬 你地話唔好

lm
好正

摩牙我估猩猩正到瀨屎食曬3個

劇情暴走我最喜歡 好撚正
不過唔好拳交玩屎咁變態
反胃

本身你唔講都還好，你一講......

又要留名
短？邊到短呀睇過

繼續留名

會唔會其實女猩猩之後去減肥，呢家變得勁正

最好就係咁啦 好驚再見到同比肥芝老強一樣嘅情節

仲未出

每日一篇，出到佛誕，可以棄故

不要試著去幻想女猩猩會在十年之後變成一個絕色美女，我跟你說，這是沒有可能的。嘗試打開自己的Facebook，看看那些中學時期的大肥婆，她們當中有沒有那一個突然變得相當漂亮？答案是沒有啊！肥，是原罪，肥，是一輩子的！

一踏進女猩猩的房間，那陣熟悉的惡臭隨即一湧而上，令人作嘔。女猩猩坐在一張紅色的皇帝梳化椅上，撓著腿。她的整體外貌經已進化成怪物級別，不單單是肥，還很壯，猶如電影中的哥斯拉。她身穿一身黑色的皮制SM套裝，露出了胸房和下體，乳暈相當之大，一個杯墊的size，顏色是深啡，上面還長著一條條長長的汗毛，噁心致極。

我們三人站在與她相隔十數米的前方，神色凝重，心情猶如一個即將要被處死的死囚。在我左手邊的Jayden全身發抖，額角冒汗。右手邊的阿佳則臉如鐵青，口中不斷默念著經文，祈求神的庇護。

長髮大漢朗聲道「小姐，我帶咗佢地三個嚟喇」

女猩猩Joyce笑道「Great job」然後指著地上那個昏厥了的男人道「同我帶埋依件垃圾出去」

那個男人全身赤裸，口吐白沬，反撚哂白眼，最可怕的是他的陰莖發紫，睪丸縮小成一粒波子的大小，看來經已不能再用了。此刻的我打從心底裡驚慌出來，真的不想成為下一個受害者。

長髮大漢道「係！」接著便和幾位手下合力把地上的男人抬出去了。

現在房間只剩下我們四位中學同學，難道要在這裡來一個Happy gathering嗎？顯然不是了。接下來要發生的事情，必定會集血腥與暴力於一身。

女猩猩打破沈默道「Jayden，你知唔知我等左依一日有幾耐啊？」她聲音低沉，仿似動物園內的猛獸。

Jayden答道「我唔知...」

女猩猩大聲道「十年啊！」她突然咆哮，猶如野獸發怒，嚇得我們都不敢作聲 。

她從身旁拿了四大疊銀紙出來，往地上一拋，道「依到四十萬，只要你地三個服侍得我舒舒服服，就可以拎走哂啲錢」

Jayden忙道「等等，一人做事一人當，我服侍你就夠喇，求下你放過佢地兩個...」此刻的Jayden化成了一個真的漢子，打算犧牲自己，力保我們。

女猩猩道「唔得！我知道之前嗰件事你地三個人都有份策劃，所以全部都無得走！你地知唔知嗰件事對我有幾大打擊啊？ 一個情竇初開嘅15歲小妹妹，竟然發現佢嘅初戀係一個gay佬啊！嗰日之後我足足有5年唔夠膽去鍾意男人啊！」

Jayden低著頭道「對唔住啊Joyce，我——」

女猩猩打斷Jayden的話，怒道「唔好叫我Joyce！喺依度，我係SM女王 Joel the Queen，人人都要叫我做Master！！！」

Jayden急道「係嘅Master」

然後SM女王 Joel the Queen忽然靜了下來。半晌，方才指著阿佳道「陳庭佳，你同我過嚟」

阿佳慌慌張張地望著我們。

Jayden搭著他的肩膀，含忍著液道 「佳，大局為重啊...」

阿佳深呼吸了一口氣，望一望天，方才慢慢走到女猩猩的身旁。

女猩猩玩弄著手上的馬鞭道「陳庭佳，我真係好憎你啊，係你破壞左我最美好初戀！」說著，便突然用馬鞭大力抽打了阿佳的屁股一下。

阿佳痛得彎下身子。

女猩猩接著道「比主人打完要即刻講多謝，明唔明啊垃圾！」說著，又再用力抽打一下，痛得阿佳馬上跪了下來。

女猩猩用馬鞭撫掃著阿佳的臉頰道「要講咩啊？」

阿佳撫摸著被打得熱烘烘的屁股道 「多謝...」

女猩猩笑道「乖」然後再一沬口水的吐在阿佳的臉上，又道「講咩啊？」

阿佳強忍著淚水道「多謝...主人...」

女猩猩對自己的調教非常滿意，狂笑著說「哈哈哈哈哈，好！簡直係大快人心！」平伏後，又指著身前的地上道「同我好似隻狗咁趴喺度」

阿佳猶豫。

女猩猩作勢揮動馬鞭，怒道「趴唔趴啊！」

阿佳嚇得馬上趴在地上

女猩猩從梳化椅上站起身來，再一屁股的坐在阿佳的背部上。

咔咔咔！

一陣骨裂的聲響隨即傳來。阿佳臉露慘色，勉強地承受著一個接近四百磅的肥婆的體重。那種痛苦，相信只有當事人才能夠明白。

坐穩後，女猩猩撓著腿，指著我道「王浩銘，到你喇，即刻同我過嚟」

仆街喇...

公道啲講，有兩篇嘅...

比老豆知叫雞咪算囉
唔洗比人sm

劇情大暴走
可以唔睇鳥

其實無一刻唔係暴走緊

講真 比人sm一劑 好過身敗名裂

做乜尻呀呢part 講到咁有錢 為左40萬走去比人sm

比老豆知又唔洗死

屌

幾正
根本成個故都暴走狀態
但係
咁sm法點解唔開價一球
反正女皇話會滿足佢地一個願望

終於輪到我受靶了，為了阿Ted，只能硬著頭皮上。

我戰戰兢兢地走到女猩猩的面前，她伸手扯著我的衣領，把我拉到與她的臉頰呈水平線。

女猩猩道「當日就係你將我引去殘廁附近？」

我慌張地道「係啊...Master…」

她盤摸著我的臉頰道「無見一排，變得好靚仔喎」然後伸出她那滿是黃色脷苔的舌頭，往我的臉上一奶。我毛骨悚然，打哂冷震。佢把口好臭，有陣咸魚味，我好撚想嘔。

她接著道「你之前明明係肥仔嚟，因咩事瘦咗咁多？」

我道「為咗溝女...」

她突然怒鞭過來，怒道「荒謬！唔通生得肥就有錯咩！？點解我地要去改變自己嚟遷就人地啊！？佢地全部都係一啲以貎取人嘅垃圾，完全唔識得去欣賞人嘅內在美！肥人無罪！肥婆萬歲！」

我強忍著痛楚，不斷點著頭道「你啱你啱，我以後都唔會為咗迎合人地而減肥，對唔住啊Master，我知錯喇...」

她滿意地笑道「你都算好乖，做乜都自動自覺，Master要好好咁獎勵下你，伸條脷出嚟啦」

屌呀？咩事啊？無啦啦伸乜撚脷啊？

我搖著頭道「唔洗喇，我覺得自己做得仲未夠好，唔洗獎勵喇...」

她怒道「叫你伸就伸啦！」她發怒時不斷擺動身子，弄得阿佳叫苦連天。

為了不讓阿佳再度受苦，我緩緩地伸出舌頭。

怎料，她突然大力吸啜我的舌頭。我與她瘋狂濕吻，兩條濕滑的舌頭緊緊糾纏在一起。我試著咬緊牙關，閉上嘴巴，但她卻用力擠壓著我的臉頰，使我無從反抗。嘩屌！真係好撚嘔心，好似同條鮮魚喺度打緊車輪咁，一樣係濕立立，滑潺潺，而且又腥又臭。屌你老味！我好撚想嘔啊！

濕吻了將近兩分半鐘，她才捨得把我釋放出來，然後我馬上吐得一地都是。

女猩猩笑道「開心到嘔呀？Very good」

吐完後，雙眼滿是眼水，我擦著嘴巴道「Thanks...Master…」

女猩猩道「好，我依家獎勵你，去幫我膀頭按摩」

我道「遵命...」

她道「有得直接觸摸我嘅肌膚，你應該講咩啊？」

我單膝跪地，道「多謝你，My Master」

女猩猩笑道「good boy」

然後我便走到她的背後，替她按摩。她緊緊閉上眼睛，仔細享受著我的按摩服務。隔了半晌，她才慢慢張開雙眼，炯炯有神地凝視著Jayden，道「輪到你喇，My first love story」

Jayden吞了吞口水，慢慢地踏出他的第一步...

比啲正評嚟做下勢先！

會好難再喺個家庭入面立足

負皮咗

我地都唔係一啲貪心嘅人 要錢都只不過係為咗解決燃眉之急

你手腳唔協調呀！？

嘩屌欣宜。。呀唔係。。呀joyce呢一part好恐怖

btw皮已正

屌！好撚重口味

樓主係咪對肥婆有份執著

棄故

永遠都係肥婆先咁詳細

睇心理醫生都唔止四十萬

作為爬文膠嘅我，睇撚完都想嘔！

我都嘔左

好重口味

打撚死個肥婆啦，咁重口味頂唔順

My .......my first love story

歌詞黎喎好似係 即刻抵消左個種嘔心嘅感覺

好嘔心 棄故

好撚正

樓主係咪已經攞哂最撚噁心嘅形容詞出黎

嘩屌, 一路睇一路打冷震, 大佬你D文筆好有張力

繼續暴走, gogogo!

樓主好鐘意肥婆

希望都唔俾我

呢個係我想像中嘅joyce

嘩

我地咁樣係咪殘忍啲呢？
唔係呀。
唔係呀？
唔係呀。
咁就再殘忍呀！

大家可以棄故了

又黎肥婆

好正呀

用個睇變態睇暴走嘅心態去睇呢個故, 其實好好笑.

Gee Gee Gee Gee Baby Baby...

痴撚線

明明上個故你老豆仲比錢你去叫雞

阿佳咁搞法
似係會搞到下半身癱瘓喎
40萬就買起阿佳下半世

幻想到個畫面 真係嘔出黎

臭腥脷 諗起都想嘔

big mon

Jayden呀

主角快D除左個光環﹐食肥婆老泥啦

好想嘔

人黎.....同我拎支美極出黎

上個故就有聲嘅，
今個故有味㗎

電視有句"乜乜乜為你聲音導航"
呢個故可以係"王浩銘為你氣味道航"

呢個故肚餓又冇嘢食嘅時候睇就啱, 即刻冇晒胃口.

雖然好笑，但真係好嘔心

好撚重口味

ny sunshine!

文呢 等到頸都長

做左咁耐cdrom都忍唔住講
明明好好睇好好笑
突然大暴走

樓豬走火入魔

睇到反胃

㴝一個反客為主，鹹魚翻生。自信淡定咁對住個肥婆一野嘴落去

竟然有第三個post留名先

大大力虐待Jayden吧

肥人做愛大大力

大家唔鍾意睇比肥婆SM？唔好笑咩？

文呀

皮已正
不過唔聽睇美極啊屌
好撚嘔心

Jayden肅立在女猩猩的身前，雙手放手背後，面露恐慌。剛剛我和阿佳也被玩成這個樣子，相信作為始作俑者的Jayden，下場必定會比我們更慘烈。

女猩猩道「謝子朗，你知唔知我有幾咁愛你啊？點解你要三番四次咁拒絕我？傷害我？係咪因為我肥？係咪因為我生得樣衰吖？」

Jayden深呼吸了一口氣，默然了一會，方才道「我想講嘅係，千祈千祈千祈唔好再覺得你唔好，而係因為...令到我...認為要...中斷依個關係嘅並唔係因為你唔好，只係因為...我認為自己唔配做你...男朋友」

女猩猩掩著耳朵，fing著腿道「我唔聽啊，我唔聽啊，我唔聽啊！我唔要再聽你啲花言巧語！」

Jayden沒有再說下去。

接著女猩猩從她的乳溝間取了一張心意卡出來，在Jayden的臉前揚著道「記唔記得依張心意卡啊？當日我跪喺到求你，淨係想你幫我喺張卡上面畫兩個心心姐，但你就死都唔肯！」

Jayden低著頭道「有啲嘢...真係無得勉強」

女猩猩大聲道「我唔理！」然後她的臉色突然變得祥和，並把心意卡和原子筆遞給Jayden，笑道「嚟啦，幫我係上面畫個心心，跟住再畫多支箭穿住佢。之後你想要幾多錢我都會比你嫁」

Jayden輕輕接過，眼望著心意卡，雙手發抖，十分猶疑，遲遲不肯動筆。

他究竟在猶豫甚麼啊？明明只要畫個心心就可以不用再受苦了，到底還有甚麼思考空間啊？

被女猩猩坐著的阿佳焦急地道「快啲畫啊！我就黎頂唔住喇！」

我也幫口說一句「快啦Jayden！仲等咩啊！」

Jayden慢慢把原子筆靠近卡片。但在臨下筆的一剎那，他卻垂下雙手，道「我做唔到...」

女猩猩馬上抓狂，怒道「點解啊！點解啊！」並不斷用馬鞭抽打阿佳洩憤。

Jayden道「要我背叛Jasmine，我真係做唔到...」

「點解？點解仲要提個八婆啊！佢十四歲就比個留級仔破處喇！係姣婆，係臭雞！佢勾引你不特止，仲要成日上Facebook post你地啲合照放閃耀武揚威！我每次睇到啲相就想自殺死喇！」

Jayden道「你唔好亂講啦，我真係好愛佢...」

「廢話！點解你肯應承同我訓一晚，但就死都唔肯幫我畫個心吖？荒謬，荒謬，荒謬啊！！！」

「我可以將性同愛分開，陪你訓一晚，係性嘅交易，ok，我接受到。但要我喺張心意卡上面畫個心心，就牽涉到愛喺入面喇，咁樣就超過左我底線，sorry，我做唔到」

我急道「Jayden夠喇！唔好再刺激佢喇！」

但太遲了，女猩猩經已怒髮衝冠，滿臉通紅，大聲喝道「啊啊啊啊啊！！！你同的跪喺到！！！」

Jayden只能聽從命令，慢慢在她的身前跪了下來。

「依十年嚟，我每晚都要一路食薯片，一路諗住你嚟自慰先訓得著啊！我而家就要你睇住我摔碟！」

說著，她便把雙腿分開，一陣腐臭味隨即撲鼻。Jayden的臉頰與她的陰戶相距不足十喱米，相信Jayden只能緊閉著氣。

接著女猩猩伸手到自己的陰蒂上打轉，不消一會，她便潮吹了。

她呻淫「啊啊啊啊啊～」淫水如噴泉般不斷從她的陰道內噴出。

Jayden緊閉雙眼，默默承受著一切。

高潮過後，女猩猩道「好舒服啊～」

Jayden滿身淫水，猶如被一場大雨淋濕了一般。

女猩猩以沾滿白帶的手撫摸著Jayden的臉頰道「同我奶乾淨佢」然後便把手指塞入Jayden的口中。

Jayden含著淚，好似食雪條咁，雪雪聲咁幫女猩猩奶乾淨哂啲手指。

半晌，女猩猩擰頭向我，道「同我抬起我隻腳」

我道「點解啊？」

女猩猩道「快啦！你係咪有好多時間啊！？」

我無奈地把她的雙腿V字型抬起。

女猩猩望著Jayden，笑道「性同愛分開吖嘛，咁我而家就要你幫我奶到高潮先準走」

Jayden的臉色馬上發黑。

我心想，唔係講笑啊嘛？真係會死人嫁，塊閪窿有毒嫁！！！

睇撚完想嘔

由甜故轉為臭故

幾

過引

比肥婆SM喎 你唔覺個畫面好震撼咩

好變態又好過引

走遠了

完全偏離左劇情主線，想睇翻啲女朋友個邊，應該班女同班仔兩邊講，兼且有啲太誇張，一晚內可以叫援交妹上房，落club上房，揼骨又比人拉，搵埋肥婆都仲未天光，真係太過誇張

震撼還震撼，真係好嘔好核凸

屌你

嘩屌

想嘔

不過好正

樓主唔應該信讀者講嘅野，咩重甜、超甜肥婆情節講笑架渣 ，你仲咁認真寫落去
不過劇情要離奇先吸引我明嘅 唔阻你，黎緊肥婆呢幾段我自己唔睇算

短故黎架喎本身？

好睇好過癮呀

我諗jayden今鑊都冇命出返去

就嚟咩對白都喺呢個故出現曬

樓豬個故好多人睇 我有幾個冇ac嘅fd都有睇 佢地笑到仆街

劇情大暴走

主角肯除光環未?
就比主動代JAYDEN奶閪啦

係喎 咩衰野都俾曬朋友！

自己有閪屌 朋友就要食屎

個故既開頭其實開得好好，係唔知點解寫寫下變左重口味肥婆，肥婆果啲唔係甜架！學你話齋，係腥架！都係玩番寶寶同迪麗熱巴啦

我想睇既係你原本諗既劇情故
而唔係跟住讀者口味而諗點寫
依家搞到咁個故都變哂質
而且仲妹撚噁心 冇乜追既動力

小喇叭，再係咁落去，我唯有棄故！！

又係樓下巴打話要加既
當搞笑劇情咁睇都幾好笑呀

接受唔到

畫完心心就走啦

所以我味話唔應該跟讀者口味而寫 加加減減
完全唔好笑 睇完好撚想嘔

食緊野架屌你
差啲噴返曬出黎

好撚痴線

Jayden相當害怕，望著那塊骯髒的陰戶，動也不敢一動。

女猩猩呼喝道「奶啊！係咪唔想要錢？」

Jayden經已失去理智，呢喃著說「錢...？」並慢慢把臉頰湊近。

細心看，女猩猩的陰戶不單止臭，上面還長滿一點點的肉粒，十分嚇人。

阿佳急道「唔好啊Jayden！命仔緊要啊！」

女猩猩馬上抽打阿佳，道「邊個批准你講嘢！」

阿佳強忍著痛楚道「Sorry master…」

Jayden伸出舌頭，與陰戶只相差幾cm的距離。

女猩猩道「啱喇，嚟啦，就到嫁喇」

一滴眼淚沿著Jayden的臉頰掉落至地上。此刻的我知道，他經已下定決心了。

女猩猩興奮地道「Come on baby，come oooooooon！！！」

豈有此理，簡直忍無可忍。古語有云，士可殺不可辱，你要我的好兄弟痛痛快快地插進你個閪窿拮拮拮拮拮然後射，我還可以接受。但你現在又要人肉坐墊又要迫人食白帶又要顏射又要奶閪，這簡直是侮辱！實在欺人太甚，我要爆發了！

就在Jayden的舌頭即將要接觸那塊臭西前的一剎那，我隨手拎起身旁的花樽往女猩猩的後腦勺用力一扑，呯一聲，她隨即昏倒伏臥在地上。

Jayden呆望著我，道「你做咩啊？」

我指著地上的鈔票道「快啲執埋啲錢走啦，係咪要出埋嘢，射埋精啊？」

Jayden馬上把地上的鈔票拾起。

我慢慢扶起阿佳，道「死得未啊？」

阿佳以我的肩膀支撐著身體，笑道「你唔係唔知我係好腰好腎好男人呀？」

我微笑。

Jayden雙手托著四大疊銀紙道「執好喇！」

我道「咁快啲走啦」

阿佳道「等等，條肥婆會唔會死撚咗嫁？」

我道「唔會，我學過武功，識得就力。何況佢咁大件頭，點會扑兩下就死」

沿著原路折返酒吧。一打開暗門，便看見數名古惑仔如狗公般猥瑣地圍著小蝶和其餘三位女技師，聞來聞去，摸手摸腳。我快速地走到小蝶身旁，拖著她的手，道「走吧！」

小蝶問道「搞定了嗎？」

我點頭。

她興奮地道「太好了！」

我們拖著女技師們離開酒吧。怎料，一踏出店門，便馬上聽見女猩猩的呼叫聲「人呢？佢地搶哂我啲錢啊，同我捉住佢地！男嘅交返比我，女嘅就任你地處置gogogo！」

數十名古惑仔馬上從酒吧內一湧而出，每一個也獸性大發，看來決意要把女生們生擒回去輪大米。

阿佳忙道「仆街，佢地嚟喇」

我道「話咗肥婆生命力強，果然典兩嘢就即刻起返身」

Jayden急道「仲講？快啲跑啦！」

我們馬上拔足狂奔。奈何拖著幾名女生，阿佳亦有傷在身，結果被古惑仔們越追越近。

我邊走邊道「含撚喇，甩唔開佢地啊！」

Jayden指著前面的小巷道「入去避下先啦！」

我們隨即轉入小巷，躲在一個大型垃圾桶背後。但這裡卻是一條掘頭之路，假若古惑仔們找到過來，便無處可逃了。

阿佳緊張地道「而家點撚樣啊，佢地追到過嚟就仆街喇！」

Jayden怒道「咪嘈啦！而家咪諗緊計囉！」他眼望著天空，口中念念有詞，看來正在盤算著千萬個辦法。

阿佳從垃圾桶的隙縫間窺探著外面的狀況，道「真係無時間，佢地就搵到嚟喇」

此時，沈默以久的我突然舉高手道「等我出手啦！」

十年磨一劍，盧山百龍霸！

盧山百龍霸出現了

第二次睇故笑到仆街
第一次係盧山昇龍霸出現個陣

越來越痴線

我到底係度睇緊乜9

暴走得好撚緊要

樓豬啲故經常暴走 但又好頂癮 加速

想知而家幾點？

四點幾左右啦 得都唔想太誇張喇

仲去唔去唱K?

今晚應該有定案

比你問左先

唱k 前再搵啲野搞搞囉

比外星人捉上火星囉 宇宙十年等如地球一秒 又可以玩多幾個月喇

下年完故囉

就係鐘意夠痴線

Live左

一晚發生左一星期嘅事

我set個target比自己 依兩日之內完 麻煩大家幫我集氣

係至好

就係中意夠暴走

你地有無睇過監獄學園? 其實我係想大概塑造嗰種感覺

加油

故呀我要故呀
皮已正

Pish

深夜一推

唔係呱

要變動作片了

喂，啊哥你唔係呀話
好似同監獄學園冇乜相似之處喎

你係講緊日本漫畫作品呀可 ？

兩日內完 依家都未有文

加速

Live

百龍霸

1日出一篇 點樣2日內完

人哋嗰啲係攪笑
你依隻係驚慄，極度驚慄

有陣膠味出左黎

同意

好同意呢位巴打既講法，以為係甜故入左黎，睇睇下仲變左搞笑都好，整整下我唔明做咩寫到咁驚慄，跟住仲膠化埋...

已經想快飛到講返去見班女朋友

幾時先返到去要自殺既女度

主角又出波

陶大宇.jpg

唔睇了

爛尾。唔想睇。

決定棄故

Thanks...Master...

怪獸預想圖，渡邊直美

我唔信

驚慄

有好多人想睇我出波嫁

肥就夠肥 但唔夠壯

睇埋先啦

推

如果真係擔心有冇人睇嘅，可唔可以加速？

咁你都要寫我先可以睇

有留意我的讀者們都應該知道，我是好撚好抽的。熟練詠春功夫不特止，還懂得天龍座的各種奧義。其中一招盧山百龍霸最為耍家，聚集體內潛藏的小宇宙，從手心內發出無與倫比的氣功波，威力之大，足以一騎擋千！

我氣勢如虹，準備大幹一番。

Jayden卻一盤冷水撥過來，道「收皮啦，好無啊？」

我道「唔好，我出去頂住佢地先，你地睇準機會走啦」

正當我準備走出去之際，阿佳卻拉著我，道「算啦Matthew，成熟啲啦...」

我怒道「算乜Q姐！？我真係有料到嫁！」

Jayden道「有料到又點啊！？都係以前嘅事，你依家每日淨係對住部電腦，回哂塘嫁喇，小雞學都打唔嬴啊！」

太過份了，我承認最近確實有點疏於練習，但也不至於連小學雞都抽唔嬴吖。別忘記，我可是人稱大心臟的何文田關鍵先生，實力往往在緊張關頭才會發揮得淋漓盡致。

我反駁道「屌！你地信我啦，我一招氣功波就可以KO哂佢地」

Jayden道「唔得！我地已經捐失左阿Ted喇，唔可以連你都無埋。總之我地三個人，共同進退！要走一齊走，要死一齊死！」

我和Jayden怒目相交，大家也不願退讓一步。

此時，小蝶以她那柔和悅耳的聲線打破僵局，道「你們不要吵了，我們四個會出去引開他們」

我不敢相信自己的耳朵，慌張地抓著她的肩膀道「你在說甚麼啊？如果被他們抓到的話，那麼淫獸一定會強暴你們！」

小蝶微笑著說「不要緊啊，最重要的是哥哥們能夠脫險」

我大聲道「不行！」

雪兒插嘴道「就讓我們幫你們一回吧！我跟阿Ted哥哥雖然只相處了短短半小時，但經已很清楚他是一個非常好的人。他的犧牲，拯救了我們。出來做的，最怕就是坐監，被人操個幾十回，不算甚麼，我們都習慣了，你們放心走吧！」

那又怎樣啊？我不忍心啊！我不忍心讓小蝶一個這麼細小的身軀被二三十條奇形怪狀的肉棒不斷來來回回進進出出啊！還有那對柔嫩的胸部，必定會被玩弄得不似人形，你叫我於心何忍！

我慌忙地搖動著Jayden的手臂，道「你勸下佢地啦，依個方法根本就唔可行」

Jayden托一托眼鏡，道「既然佢地都決定咗，我覺得我地都無必要阻止...」

我怒道「你痴線嫁！」然後我對著阿佳道「佳！出句聲啊！」

阿佳緊閉著嘴巴，沒有說話。

為什麼？為什麼沒人站在我這邊？難道他們都是冷血的動物？抑或我只是一個有勇無謀的大愛撚？

我迷失，一顆頭顱不斷失控地抖。

小蝶雙手托著我的臉頰，緊緊凝視著我道「你叫甚麼名字？」

我以抖震的聲線道「Matthew…」

她笑道「好，我會記住的」然後她慢慢脫下自己的內褲，並把那條黑色喱士內褲塞往我的手中，又道「這就是我們之間的信物，一切結束之後，回來找我，繼續那未完成的交易」

我眼淚盈眶。

她抱著我，親了一下我的臉頰，最後在我的耳邊輕輕道「十年北地胭脂，自悲淪落，嬴得英雄知己，桃花顏色亦千秋。

古有小鳳仙協助蔡鍔出京，今有小蝶為我捨身救性命 。

她們慢慢步出小巷。

小蝶面帶笑容，與我揮手道別。

「小蝶！！！」

我想衝出去，但Jayden和阿佳卻死命拉著我。

Jayden道「Matthew，大局為重啊」

我咆哮「啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！」

她們離去時的畫面，讓我想起金陵十三釵的最後一幕...

形住jayden個樣好似微辣個李宇軒

唔撚好呀喂!

邊撚個嚟嫁？講到咁撚偏門

好痴線啊喂

唔好呀

負評
追左咁多日原來垃圾故黎,同紅VAN套電影有得揮

幫我寫撚死個臭閪律師，力保四隻g

agger!!!!!!!!

係咪全部人都唔滿意女猩猩嗰part啊？一係斬莖重練囉

Agger

算啦繼續埋個靚尾就得啦

咁好啦...

其實係條街到四個女條叫非禮呀強姦呀應該都冇事啦下嘛 ？不過諗深一層大陸發生呢啲野可能冇人理都唔係冇可能

快啦

零晨四點幾 條街無人啦

癡撚哂線

完全唔係短故
只係想快啲睇結局
但愈寫愈誇張

救下個幾條女得唔得

迪麗熱巴唔好啊

日日live

最後我們成功逃脫。很快，便回到公安所的門外。我盯著手上那條黑色喱士內褲，上面那個小小的紅色蝴蝶結，讓我想起小蝶。眼淚從眼眶內滲出，我發覺，我有一點愛上了她。

不知道那是虛幻的假象還是真正的現實。可能是她的犧牲刺激了我的情緒，使我一時頭腦發熱。亦有可能是她的活潑天真，使我真的心動了。

不清楚。

只知道，不能就此掉棄了她。

我停下腳步，慢慢抬起頭，道「你地入去先，我要返走救班女仔」

他們轉身凝視著我。

阿佳歪著頭道「依個時候你仲講啲咁嘅嘢？」

我激動地道「嗰度係龍潭虎穴SM王國，啲女比人溶撚咗都唔知咩事啊！」

Jayden道「頭先咪講過囉，佢地係專業嫁，你仲擔心咁多做咩？」

我道「我唔似得你地咁冷血啊，眼白白睇住啲女比人捉去強姦都可以唔撚理，自己拍拍蘿友走咗去就算」

Jayden攤開雙手道「What！？你估我想？如果有得揀我唔想大家開開心心拖住手一齊走？但個問題係情況唔許可吖嘛！班古惑仔追到嚟，我諗咗一萬幾千個辦法，但都無一樣係行得通。為咗救阿Ted，我地無時間再同佢地拖啊！」

我大聲道「唔好話你一早諗住犧牲啲女！」

Jayden理直氣壯地道「係啊！我係專登引班女咁做，又如何啊？唔好唔記得，佢地雞嚟咋，預撚咗比人屌嫁！出得嚟做雞嘅，無一個係無辜」

我勃然大怒，用力抓著Jayden的肩膀道「唔準你咁講小蝶啊！！！」

Jayden緊緊凝視著我，輕笑了一聲，道「哈，你鍾意咗條骨妹呀？」

我心虛，躲避著他的眼神，道「痴撚線」

Jayden道「你唔撚洗呃我喇，我識左你十幾年，你趷起條尾巴我就知你諗緊乜啦。答我啊！係定唔係啊？」

我不忿地道 「係啊！咁又點撚樣啊！」

「屌！」他突然揮拳打在我的臉頰上。

我應聲倒地。

阿佳馬上抓著Jayden，大聲道「又郁手，癲撚咗呀！」

Jayden怒道「我今日就要打醒依個仆街」他用力擺脫束縛，衝了過來，抓著我的衣領道「你係咪第一日出嚟玩啊！？叫雞基本法第一條係咩啊？叫雞勿沈船啊！仲早撚過扑野要帶套啊！」

我輕笑道「你有資格話我咩？」

Jayden道「係，我係玩得癲，但我玩嗰陣心入面一直都有Jasmine啊，你頭先都見到啦！但你唔同喎，拎個出嚟同隻臭雞玩，跌撚死你啊！」

我道「鍾唔鍾意控制得到嫁咩？唔通多情又有錯？」

他又再一拳打在我的臉頰上，大聲道「你醒未啊！講埋啲咁嘅閪嘢！你對唔對得住Yoyo啊？」

一提起Yoyo，我的心馬上一沉。

Jayden接著道「Yoyo又幾愛你，我地全部人都見證到。可能你自己唔知道，當日我地幾個一齊去瑞士滑雪，你意外撞親個頭，腦震盪，昏迷咗三日三夜，Yoyo就不眠不休咁照顧你，嘢又唔食，晚晚以睙洗面。佢個失落樣，我同Jasmine 見到都覺得心痛啊！佢同我地講，寧願自己無咗條命都唔想你有事啊！你對唔對得住一個咁愛你嘅人啊！」

他罵醒了我。

我想起Yoyo一直以來為我做的一切。她對我的包容，她對我的諒解。我情緒低落時，她默默地在身邊陪伴著我。所有的錯敗，所有的難關，都是她與我一起渡過。這十年間回憶，九成都是她。這麼好的女人，到底要在那裡找啊？

Jayden道「醒未啊？情聖」

我點頭。

Jayden道「記住啊，女人可以唔介意你喺出面屌一千個女人，但就一定會介意你屌一個女人一千次」

人的心很小，若然再分一半，那就甚麼也不剩了。

我道「明喇，個心永遠擺喺屋企個嗰度吖嘛」

他把手遞向我，笑道「起身啦，衰鬼」

我以他的手臂借力，站起身來，道「衰鬼...」

化干戈為玉帛，二人擁抱在一起。

「喂，漏左我啊」

對不起，三人才對...

愈寫愈差
最近太重口味
要甜時唔甜

衰鬼呢一段陣寫得幾好

拿著四十萬的現鈔，走進公安所。我和Jayden再次回到剛剛的口供室。

闊臉大耳的警官一早坐在那兒等著我們。他笑道「時間到了，錢呢？」

Jayden不屑地把四疊銀紙掉在枱面上，道「錢喺度，人呢？」

警官召喚了一個手下來替他點算。點算好後，手下便向他點一點頭。

「玩具大王的兒子果然與眾不同，不消一會兒，便能夠找來這麼多錢，勵害勵害」

Jayden道「廢話少講啦，放人啊！」

警官望著枱面上的鈔票，笑得見牙唔見眼，道「好，放人」

半响，阿Ted被兩名公安帶到來這間口供室。他一踏進房門之際，我感動得起了一身雞皮疙瘩。

我以哽咽的聲音道「阿Ted…」並準備衝過去擁抱著他，但卻被身旁的Jayden搶先一步。

Jayden淚流滿臉，緊緊抱著阿Ted，道「嗚嗚...你點啊？班撚樣有無打鳩你啊？」

阿Ted搖一搖頭，道「無啊，啲公安對我幾好，仲買埋宵夜比我食」

Jayden撫摸著阿Ted的後腦勺道「嗚嗚...咁就好喇，我隻錶都算犧牲得有意義...」

阿Ted輕輕推開Jayden，緊張地道「錶？咩錶啊？」

Jayden道「我拎咗我老豆送比我隻錶去賄賂個公安。不過唔重要喇，最緊要係你個人無事」

阿Ted相當感動，眼淚眶盈地望著Jayden道「Jayden！」

Jayden抓著阿Ted的肩膀道「阿Ted！」

他們又再相擁在一起。二個大男人，哭得像個孩子一樣。

我心裡一直暗暗認為，Jayden不是太喜歡阿Ted。因為Jayden總是對阿Ted惡言相向，一時罵他蠢，一又罵他膽小，完全不留情面。但原來在我們當中，最痛𡃶阿Ted的人卻是Jayden。兩個性格和能力都截然不同的人，卻互相吸引。可能在Jayden心目中，阿Ted擁有他缺少的一塊。那份簡單，那份率真。

「快點滾！不要讓我再看見你們！」警官大聲喝罵。

走出公安所，阿佳看見我們三人齊齊整整，安然無恙，馬上衝了過來擁抱我們。他身形巨大，可以一次過環抱著我們三人。

「太好喇...」

性格沈著的阿佳，也悄悄地落下了一滴男兒淚。

一輪熱烈的重聚過後，我們把剛才所發生的驚險事件一五一十地告訴阿Ted。聽完後，阿Ted以食指輕輕擦拭眼角上的睙痕，道「班女仔...真係好偉大啊...」

我低著頭道「嗯，我地一齊為佢地默哀三分鐘」

四人一起閉著眼睛，默不作聲，心存感激地靜待著時間的過去。

三分鐘後，阿Ted道「我地有咩可以為佢地做？」

Jayden望著手機的訊息，道「唔洗擔心喇，佢地四個無事，女猩猩放咗佢地」

我忙道「吓？點可能啊？」

Jayden抽著煙，拾頭望著天空上的煙圈，眼眶內滲透出一點點的淚光。

「可唔可以...唔好問啊...？」

看著他那憂傷的神情，師父·明白了。他肯定是為了解救四名女技師，再次向女猩猩奉獻出自己的身體。

我嘆了一口氣，為著之前怪責他是冷血生物的事情而感到內疚。

阿佳低聲道「今次幾多晚...？」

Jayden含忍著淚道「一個女仔...一晚...」

R.I.R.

阿Ted道「我地有啲乜嘢可以為你做嫁？你講出嚟吖！」

Jayden掉棄手上的煙頭，大聲道「當然係...陪我今晚玩盡佢啦！！！」

兩日內完 係咁。

又live咗。

天光啦 仲玩

尾

天光啦，番香港啦

已經唔記得點由澳門玩完去深圳

天光味啊屌🤦🏿‍♂️

又兩日內

發覺樓主係故入邊有提我
好開心

天光啦仆街

咁趕？

好攰呀 可以完未

正評加速！

live

我都未話攰

今個post完唔完到

實得啦

我都覺得寫得幾好 jayden個段屌得佢好撚醒

啲時間好襟玩 仲係夜晚有排玩

比正評你都唔會加速架啦

比咗好耐 幾時加速

Jayden說他希望繼續玩下去，換轉是平時，我必定會奉陪到底。但看看手錶，現在差不多零晨五點鐘了。因為剛才的阻滯，我們那兩小時的絕對時間差優勢都經已通通付諸流水。若然還要勉強去唱淫k，必定會被女友們捕個正著。要知道Jayden每次離開一個地點時都會留下一點提示給女友們，她們不是笨蛋，用兩個小時來尋找我們，絕對綽綽有餘。

阿佳道「收手啦Jayden，天都光喇」

阿Ted道「下次再玩過啦，我唔想斷正啊...」

Jayden搖一搖頭，仰望著天空嘆道「唉...唔通連個天都唔鍾意我？」

我們都感到有點失落。但就在這個絕望之時，Jayden的手機突然響起...

咁叫出咗文？

短到⋯⋯⋯⋯⋯

屌！短過我條撚！！

結局會唔會係撞返成班女
然後全部：ted ，生日快樂，係咪好難忘呢
終於似返個男人

Jayden從褲袋內取出手機，看一看來電顯示，然後表情略帶一點驚訝地對著我道「係Yoyo喎，點解佢唔打比你嘅？」

我稍稍退後一點，道「你聽咗先，不過千祈唔好話我喺度」

Jayden向我點一點頭，然後接聽了電話，道「喂？」

「謝子朗，即刻同我叫過嚟王浩銘聽電話！」Yoyo的聲音很大，看來相當生氣。

Jayden把手機遠離耳朵一點，道「佢唔喺度啊，有咩就同我講啦」

Yoyo道「ok，唔敢聽吖嘛，咁你幫我同條淆底獸講，佢已經無哂credit喇！」

Jayden道「等等，我可唔可以問究竟發生咩事先？」

Yoyo怒道「你自己問佢啦！」

Jayden道「okok，稍安無躁」

Yoyo道「仲有！你幫我同佢講，如果唔想做一件事嘅話，直接say no就可以，唔好喺度轉彎抹角搞埋哂啲小動作仲要帶我地遊花園，知唔知咁樣好撚幼稚啊！！！」說著，她便噗一聲把電話了。

Wow，我諗佢今次真係好嬲，平時唔講粗口嘅佢今日居然破介講咗個撚字。唉，睇嚟今鋪真係有排氹喇...

Jayden向我問道「咩事啊，Yoyo做乜咁好火？」

然後我便把”把手機掉進垃圾車”的事情告訴他們。

Jayden馬上擁抱著我道「好兄弟！」

阿Ted興奮道「勁啊Matthew，果然係何文田關鍵先生！」

Jayden忽然想起了一些事情，把我從懷抱內鬆開，道「唔得唔得，唔可以開心得太早，等我打電話比night club個Zoel confirm下先」說著，便立即拿起聽筒。

掛線後，Jayden道「果然，Zoel話佢地啱啱先喺night club拎走咗張提示。即係我地仲有大概個半鐘優勢」

阿Ted道「咁我地仲去唔去唱淫K？」

Jayden大聲道「老虎蟹都去啊！」

我道「咁快啲行喇，時間無多」並準備出發，但阿佳卻依然站在原地動也不動。

Jayden不耐煩地道「點啊佳哥？你去唔去啊？」

阿佳有點猶豫，但最終也敵不過群眾壓力，道「去囉！」

短到咁

Keep住寫緊 睇下天光前去唔去到結局

短到咁 你都敵唔過群眾壓力

嗯 跟住上埋天台Bbq

一早敵唔過啦 準備收山

係咪所以短過你條撚嘅嘢都要屌啊？

jayden哥真喺好勁

主角嚟，有光環

仲唱⋯⋯⋯⋯⋯⋯失控故

想睇骨妹被 20人輪姦

淫K在一間大酒店的七樓。到了後，馬上感受到一陣熱鬧的氣氛。那裡很嘈，音樂聲相當吵耳，中間還夾雜著可怕的歌聲。現在零晨五時許，淫K還依然這麼旺場，深圳果然是一個不夜天。

Jayden走到櫃台前登記。隔了半晌，工作人員便過來把我們引領到專屬的K房。進房前，我看了看房門上的號碼，718，跟Jayden在卡片背後所寫的提示完全吻合。

進入房間，我們馬上坐在沙發上，稍為放鬆身子，不竟也勞累了整整一個晚上。Jayden燃點了一根香煙，整個人沒入沙發中，看起來相當享受。Ted則傾前身子，臉上略略呈現緊張之色。

Jayden搭著阿Ted的肩膀道「緊張呀？第一次？」

阿Ted點著頭道「嗯，唔係好知依度咩玩法」

Jayden道「嗱，你聽我講，一陣啲女坐到埋嚟呢，唔洗比面佢嫁，一有機會就揸鳩佢個波，驗下貨都要啦」

阿Ted道「吓？會唔會收錢嫁？」

Jayden道「抽水免費嫁。總之一有咩唔啱心水，就即刻彈佢鐘。家陣五點幾，啲女趕住做埋最後一單然後收工，唔會介意咁多嘢嫁喇」

阿Ted道「咁好啦...」

不久，門外便傳來了一陣敲門聲...

夜鬼留名

痴線，越寫越癲⋯
邊到似監獄學園
監獄學園班毒撚點會比班女出去比人姦

敲門的人是K場的經理。他開門進來，笑口噬噬地道「幾位大爺，這麼晚啊，都差不多天亮了」

Jayden道「廢話少講喇，女呢？」

經理道「好的好的，那你們有要求呢？」

阿Ted正想答話之際，卻Jayden被搶先道「唔洗煩喇，最正嗰啲拎哂嚟啦」

經道笑道「好吧，我去幫你安排一下」然後便轉身離開了。

我向Jayden問道「喂，要求都唔講下，會唔會倉卒咗啲？」

Jayden道「依嗰鐘數淨返嗰啲都係賣剩庶，都無得要求咁多」

也對，現在五點幾，比較好的貨色相信都一早被人包起了。餘下的，只要過到合格線就應該心滿意足，不能追求太多。

半晌，經理便帶著八名身穿黑色one piece的女生走了進來。她們一字排開地站在電視機前。她們的質素不上不下，你不能說她們丑，都是正正常常眼耳口鼻齊齊整整的貨色。問題是你總會在找到一點缺陷，有的滿臉豆皮、有的大細眼、有的平胸、有的腳粗，總之一定不會是完美。

經理問道「可以嗎？」

Jayden臉有難色，沈思了好一會兒，方才免為其難地道「好啦，是撚旦喇」

女生們齊聲道「多謝老闆」然後便一一坐到我們的身旁...

點估到你班友食得咁清淡 重口味少少都捱唔住姐

發生咩事
無追一排個故暴走既

天光喇

Hi樓豬 可以再快啲

坐在我右手邊的女生，長頭髮，眉很粗，有點像蠟筆小新。左手邊的，短頭髮，金魚嘴，有點像阿GEM。她們為我倒酒喂食花生，我則係咁易揸下佢地對波，好淋，無乜彈性，我比4.5分。

坐在靠近點唱機旁的阿佳，心情好像有點悶悶不樂，一直低著頭，玩著手機。身旁的女生向他獻殷勤，他也輕輕敷衍了事。阿Ted則不知痴了那一條根，突然歌癮大發，拿著咪高峰不斷的唱，唱甚麼《原諒我》、《認錯》，總之都是一些關於道歉的歌曲，看來他開始有點掛念Macy，唱著唱著，便眼泛淚光了。總括而言，大家也玩得不太投入，沒辦法，女生的質素確實有點差。

過了30分鐘左右，Jayden看看手錶，感覺時間也差不多了。他對著我道「我諗都差唔多喇，不如快啲上房算」

我點頭示好。Jayden馬上召喚經理過來。

經理進來後，隨即問道「滿意嗎？」

Jayden道「你話呢？」

經理笑而不語。

Jayden接著道「我地而家要上房，你叫啲女去準備下啦」

經理笑道「謝謝謝謝，那不知道你們要選那幾位呢？」

Jayden道「全部」

阿佳急道「傻撚咗呀你？全部？啲女咁廢」

Jayden指著地板道「我講過，今夜要玩盡佢！我唔撚理咁多喇，質素唔得嘅，就以量取勝！」

阿佳怒道「屌！你都痴撚線！」然後便氣鼓鼓地坐回沙發上。

他們兩個真的是一對鬥氣冤家，短短一個晚上，吵了將近六七次，完全不明白他們怎麼可以成為朋友。

經理道「決定了嗎？」

Jayden望一望我。我點頭。

他再望一望阿Ted。阿Ted舉出ok的手勢。

Jayden對著經理道「決定喇，要哂八個」

經理向我們鞠一鞠躬，道「多謝老闆」然後便帶著八名女生走出去了。

現在房間內只剩下我們四人。

阿佳的手機再度響起。

Jayden不悅地道「今次又邊個啊？」

阿佳道「我個客」

Jayden道「你個客零晨五點幾鐘打嚟？傻撚咗呀佢？」

阿佳道「佢去咗美國出trip。我出去聽一聽個電話先」

「屌！」怎料Jayden卻一手把阿佳的手機拍進枱面上的冰桶內。

阿佳隨即怒道「做乜撚嘢啊你！！！」

Jayden大聲道「知唔知你成晚係咁出出入入，搞到我地幾個兄弟好撚掃興啊！！！」

屌，又嘈....

痴線
咁重招點睇

你肯定係甜！？

好撚憎Jayden

阿佳喝道「謝子朗！我唔同你地啊，打埋哂啲風流工，我要搵食嫁！」

Jayden道「陳庭佳！你而家幾多歲啊？廿六咋！咁後生就做乜嘢都為咗錢，你仲邊有前途啊！」

阿佳道「我屋企成家人等住我開飯啊，我唔努力搵錢，佢地食屎呀！？」

Jayden低著頭，默然了一會，方才道「究竟佢地係真係需要你吖，定係你自己鐘意咩都攬哂上身啊？」

阿佳的性格十分之好，沈著安靜，而且非常為人設想。但缺點卻是往往喜歡把所有問題都攬上身，不論是家人的事情，還是朋友的事情。照道理，阿佳家裡的經濟狀況應該不是太有問題。他對下的兩個妹妹都經已開始出來工作了，亦有定時定候比家用。而他最細的細佬則剛剛升讀大學，但也好像有做點兼職來賺取生活費。

阿佳道「我鐘意咩都攬上身？樂仔(佢細佬)啱啱升大學咋，啲學費好撚柒貴嫁，你知唔知啊？唔通我有能力嘅，都要我細佬未出嚟做嘢就揹住成身大學loan咩？」

Jayden道「樂仔最近同我講，佢今個sem已經考到獎學金，嚟緊都可以用筆獎學金嚟cover啲學費，咁你仲咁辛苦為咩啊？」

Jayden之前是樂仔的私人補習老師，那時樂仔剛剛升上中學，功課跟不上，阿佳讀書又廢，沒能力教導樂仔。在沒有任何資金的情況底下，便找來了我們的尖子學生Jayden來替樂仔免費補習。一補便補了六年，樂仔的dse考得不錯，也有懶Jayden的功勞。

阿佳道「嗰啲錢係樂仔辛辛苦苦努力返嚟嘅成果，我點可以要佢拎嚟交學費啊？我叫咗佢留返嚟做生活費，或者買啲嘢嚟獎勵自己」

Jayden道「你神經病呀？係咪有自虐傾向啊？樂仔話佢可以做兼職賺生活費啊」

阿佳道「我已經同佢講咗，唔准做兼職！做學生就應該專心讀書，做乜撚嘢兼職啊！」

Jayden不耐煩地道「點解你份人咁撚固執嫁？樂仔做咁多嘢就係想話比你知，佢長大喇，可以自己照顧自己，唔洗你成日為佢操心啊」

阿佳眼泛淚光地道「我要比最好嘅嘢佢，佢叻仔嚟嫁，讀書咁叻，我唔想佢為咗錢嘅問題而煩惱啊！」

Jayden道「最好嘅嘢？係你覺得最好嘅嘢吖，定係樂仔最想要嘅嘢啊？」

阿佳道「有咩分別啊？我將我嘅希望擺哂喺佢身上啊！」

Jayden道「你嘅希望...咁你又知唔知樂仔嘅希望係咩啊？佢想你打返籃球啊！佢想再一次睇到你係籃球場上奔馳嘅畫面啊！」

阿佳曾經是香港甲組籃球員，同樣是港隊代表。司職控衛的他被視為香港籃球界的明日之星，甚至還有機會到台灣發展。但他卻在廿二歲之齡便宣布退役，理由是要專心搵錢養家，你話可唔可惜？還記得那時無論有多忙，我和Jayden也一定會抽時間去觀看他的比賽。看見他在球場上揮灑自如的身姿，作為他最要好的朋友，當然感到十分自豪。那亦是我們其中一些最開心的回憶。

Jayden接著道「你廿二歲就退役，從此唔再打波。我問你，你對唔對得住一啲鍾意睇你打波嘅人啊？你對唔對得住你嘅屋企人啊？你對唔對得住我同Matthew依兩個超級fans啊！？最重要嘅係，你對唔對得住你自己嘅天份啊...？」

阿佳激動地道「唔好再講喇！我場籃球夢已經一早發完喇！！！」

Jayden抓著阿佳的手臂道「未完嫁！聽我講，辭咗份垃圾保險工，放低你嘅擔子，打返波啦...」

此時阿佳經已泣不成聲，Jayden亦雙眼通紅。

在旁看著他們的我也忍不住哭了出來。

阿佳跪在地板上，道「太遲喇...太遲喇...」

Jayden輕輕搭著他的肩膀，道「唔遲嫁，只要你仲有嗰團火...」

阿佳有多麼喜愛籃球，看看他這副傷心欲絕的樣子便可以知道了。我真的衷心希望他能夠重新拾回自己的夢想。

此時，房門突然被人用力推開，經理滿頭大汗地趕了過來，急道「糟糕了！在櫃台那裡突然有四個女生說要來找你們！她們還有房號，不會是你們的伴侶吧？我已經幫你們盡量擋著她們了，你們快點走吧！」

我們馬上被嚇得驚慌失措。Jayden道「無可能，佢地無可能咁快搵到嚟」

阿Ted探頭往門外張看，立馬緊張地道「真係佢地啊！仲要行緊過嚟喇！」

門外傳來急速的腳步聲。

Jayden大聲道「即刻鎖門啊！」

殘存亦沒路，兵敗如山倒...

感謝大家支持，350正評後出結局

350有啲難度喎好似

知啦 快啦

咪囉，要正皮嘅一早正皮左
點對得住等左咁耐嘅巴絲

350
已經流失左好多讀者啦喎

即係爛尾啦, 有隻女猩猩守住中路, 好難有新正皮喎

仆街啦350 食懵你咩

350難啲喎 大把人一早棄咗故啦

正皮呢，我就唔俾㗎喇，巴打有骨氣啲，唔夠350就唔好出結局

正評左

為左睇結局正皮左

自含未

追左咁耐，都係追埋啦
正評左

爭好遠喎大佬

正皮左，推一下啦

比心機寫埋，咪爛尾
唔好大丈夫咁九哥mode 完左就算

唔夠350就唔出ending？

屌你老母乞正皮

俾撚左喇攞去睇醫生啦爛尾死全家

夠膽唔好出結局

評已正 加速

追左咁耐 唔會睇唔到個結局啊？

349

350

351

352

仲諗住睇負皮直線上升

樓主話走監獄校園路線....Jayden會唔會係個條成日出計條友😂

Skip左女猩猩個part 黎講 係既好既
同埋成晚都屌唔到 真係有種天意弄人既唏噓

過左啦
文呢

竟然過左350

即刻負皮
咁串

公道講句, 主角係屌過寶寶嘅, 不過屌完之後就即刻接住上演摔角霸王啫.

爛尾既話，下個故唔睇lu
都唔知追左幾耐

故呢屌

過左350好耐啦
仲唔出文

370

374

走樓

屌你 咁串350有文。咁文啦

快啦屌

快d出完埋去

最新嗰篇又幾撚好睇

agger

Yoyo係咪張申瑤

394 結局呢

走數

故呢 屌你

好明顯係覺得自己唔會過到350諗住慢慢作，點知一個下午就過左就唔上水囉
雖然話有自己嘅現實生活，但係都唔好咁呀大佬

350正評出結局喎

垃圾
人呢

唔知點解可以咁多人屌樓豬
唔好睇咪出去囉係到指指點點做咩
不知幾過癮

正

咩料仲未有文

有未吖屌ending呢

完

九叔結局

430都黎緊

過咗啦

我衰仔 我道歉 sorsorsorsorsorsorsor 今晚十一點半 準時大結局

屌！ ！ ！ ！ ！

照睇

遲到咁點先

最尾個篇突發咁感人

4pair 8p結局OK?

好，快快完，寫過另1篇

其實開頭寫得幾好，但之後大暴走加無限時間

Lm睇結局點

仲要等多日

正評俾完又遲到
想點先

說好的結局呢

罰你屌多次河馬

似係九叔咁收場

今晚遲到就負皮

男兒一生要經過世上磨練共多少

佢話左十一點半有咪等下先囉 雖然係連登講故台係冇兌現承諾呢樣野

點解Jayden 仲有表睇時間

佢夠話350有結局啦，啲巴絲打俾完之後又點呀，咪潛咗半日囉

出就睇，唔出就唔睇。唔洗求佢嘅

比多一個鐘我 12點半出文

希望到我曾孫個代可以睇到結局

請你好好放低

負評不解釋

皮已正 追左咁耐唉追撚埋佢啦 樓主下次考慮自己想寫咩就算 唔好人話咩就寫咩 乜撚肥婆sm整撚臭曬個故 好可惜 下個故加油啦

夠鐘啦

準時？

有故未呀。

又飛機

唔係追開真係唔想追落去, 一開頭確係幾吸引, 後來暴走劇情唔知係受人影響定係「迎合」合味, 文筆創作係唔錯, 但無自己一個故事大鋼寫出黎成個故事好似為寫而寫, 觀眾為睇而睇咁, 再加上呢個出文進度..

你可以屌我唔岩睇咪撚睇, 但係我失望係因為本身對樓主個故事有期望, 我講我意見如果你地真係寧願睇肥婆SM既我無說話好講, 下個故加油啦, btw快快手出埋個尾佢啦

留名睇推到1:30

有前冇後，唔睇擺就

為什麼？為什麼女友們可以這麼快找到過來？明明她們剛剛先從night club離開。僅僅拿著718這個數字，根本不可能在短短一個鐘之內便找到來這裡。因此，事情必有蹺蹊。

呯呯呯!

Jasmine用力拍打房門，大聲道「你地四個無得走喇，精嘅就乖乖地開門投降啦！」

「小姐，你不可以這樣的...」經理落力地與女友們周旋，盡量為我們爭取時間。

房間內的我們相當惆悵。逃走的路線經已被封死了，插翼難飛。

Jayden不斷抓弄頭髮，苦惱地道「點會咁嫁？我個計劃明明好完美...」

阿佳道「仲講埋啲無謂嘢，諗下點走好過啦！」

阿Ted道「我地爬窗走啦！」

但環顧四周，不要說是窗戶了，甚至連一個通風口也沒有，這裡簡直是一個密室。

門外再次傳來女友們的呼喚聲，她們不知道從那裡找來了一個大聲公。

Yoyo拿著大聲公，從走廊處大聲道「王浩銘，謝子朗，陳庭佳，盧旺達，你地經已被重重包圍。叫雞一事完全敗露，我地依家拍緊片做證據，請速速投降。重複，王浩銘...」

她們不斷呼叫著我們的名字，分明是要讓全世界的人都知道誰在叫雞。目的是刺激起我們的羞恥之心，破壞我們的自尊，使我們乖乖就範。

我向著眾人道「唔洗驚啊，佢地喺出面影唔到我地個樣，只要我地唔出去就無事嫁喇」事實當然不是這樣，我只是嘗試說一些激勵性的說話來加強士氣。在沒有補給的情況下守在這裡，掉入拖延戰，我們必敗無疑。

Jasmine道「好，唔肯出黎吖嘛，我地就同你地鬥長命，無野食無水飲，睇下你地捱得幾耐」事情被她一語道破，我們的士氣再度跌落谷底。

阿Ted慌張地道「點算啊？我地死緊喇，不如投降啦」

我道「唔得！為咗甩身，我犧牲哂所有信用。所以無論點我都唔會投降！」

此時，Jayden突然大力一拳打在牆壁上。

呯！

我們馬上把目光集中向他。

阿佳道「你又發咩癲啊？」

Jayden深深不忿地道「我終於知道點解喇，Jasmine一定係收賣左night club個Zoel。佢叫Zoel向我報假情報，呃我話佢地啱啱至走，但其實佢地喺更早嘅時間就已經拎走咗張提示」

我道「就算Zoel出賣咗我地，最多咪比佢呃咗一頭半個鐘，班女都無可能咁快搵到過嚟」

Jayden道「所以我地中間一定有內鬼！」

負評先

我道「無可能！我地無人會係二五仔！」

Jayden道「Matthew！唔好再同我玩咩朋友遊戲喇，事實擺在眼前，有人出賣我地，講咗比班女知依度嘅地點啊！」

Jayden來回打量著我們每一個人，最後再把視線停留在阿佳身上。他指著阿佳道「陳庭佳！係咪你？」

若果要捉鬼的話，阿佳確實是最大嫌疑。他整晚拿著手機進進出出，很大機會是向女友們通風報信。

阿佳道「你都痴撚線！」

Jayden道「Jasmine肯定打過比你，然後同你講話Cherry要自殺，你驚，你敵唔過良心責備，跟住就出賣我地，係咪咁啊！？」

阿佳道「如果我要出賣你地就唔洗等到依家。未出發嗰陣佢地已經諗住打電話嚟收買我，但我即刻cut線，仲連佢地啲電話都Block埋。唔撚信嘅，你拎個電話去睇」阿佳把手機交給Jayden。

事實正如阿佳所說，他是清白的。

阿佳接著道「仲有啊，Cherry啲技倆我一早睇穿哂，一哭二罵三上吊，每次同佢鬥鬧交都係咁，喊完佢就無事嫁喇，邊可能會自殺」

Jayden把手機還給阿佳，再把目光轉移向我，道「王浩銘，係咪你？」

我道「我？我電話都掉撚埋，點出賣你地啊？」

Jayden道「你可能有兩部電呢，我要搜身」他伸手拍打我的衫袋和褲袋。當然沒有發現。

我道「死心未啊㭍頭？」

Jayden不服氣地道「你係咪收埋咗喺屎忽度，快啲除褲」說著，便走過來解開我的皮帶。

我馬上把他一手推往沙發上。

「屌！死撚開啦！」

Jayden怒道「唔係你！又唔係佢！咁究係邊個啊！」

我依然保持一個立場，不相信我們之間會有內鬼。

阿佳道「講咗咁耐，係咪有人喺度賊喊捉賊啊？」

Jayden指著自己道「我賊喊捉賊？」

阿佳道「唔知呢，有啲人好撚古惑」

Jayden反駁道「你用下個腦都知唔會係我啦！你地成個行程都係由我主導嫁！如果我要出賣你地，你地一早收撚咗皮啦，仲洗唔洗去比女猩猩SM啊！」

他說得沒錯，我們的整個計劃也是由他一手包辦。假若他是內鬼，就不會一直想盡辦法與女友們鬥智鬥力。

阿佳道「如果連你都唔係嘅話...」

我們三人同時把視線集中在阿Ted的身上。

Jayden勵聲道「Ted！係咪你？係咪你出賣我地！？」

阿Ted低著頭，默不作聲。

我焦急地道「Ted！快啲話比我地知你唔係內鬼啦！」

他依然是沈默不語。

Jayden急步走到阿Ted身前，攤出手來道「拎你部電話出嚟」

嚓嚓嚓！

門外傳來女友們用力chok動門柄的聲響。這樣下去，我們就快撐不住了。

Jayden怒道「快啊！」

阿Ted突然爆發，大聲道「係啊！係我出賣你地嫁！」

全場鴉雀無聲。

阿Ted居然是內鬼？

Jayden接受不了。他一面住後退，一面以抖震的聲線道「點解？點解你要咁做啊？」

阿Ted道「因為我廢！因為我無用！我知道遲早都要返去面對Macy，與其自己一個面對，不如拉埋你地一齊陪我！」

Jayden抓著阿Ted的肩膀，怒道「你個仆街！我睇錯你啊！」並一拳打在阿Ted的臉上。

阿Ted捱了一拳，稍稍失去重心，但沒有掉在地上。他重新站直身子，掩著自己的臉頰，眼泛淚光地道「但重要嘅係...我今日玩得好撚無引啊！」

Jayden道「點無引啊！？我地將最好嗰啲女都比哂你喇！」

阿Ted指著我們道「你地幾個口口聲聲話當我係兄弟，但就連我鍾意咩類型嘅女都唔知！我鍾意肥啊！越肥就越滋味啊！」

我們相繼露出驚訝的神色。

阿Ted怒盯著Jayden道「你啊！每次我想揀女嗰陣你都窒住哂！一開頭我想食河馬，你就格硬塞個童童比我！去到骨場，經理問我想要咩女，你就爭住幫我答咗先。頭先又係咁，你都係唔比我揀。咁你叫我點樣玩得開心啊！！！」

Jayden被當頭棒喝，馬上作出反省。他低著頭，默然了一會，方才道「我都係想你食好啲....」

阿Ted一屁股坐在沙發上，痛哭著說「嗚嗚...我都係想屌下肥婆姐...唔通又有錯咩...嗚嗚...」

事情發展成這樣，其實我們每一個都有責任。我們跟阿Ted當了這麼多年的朋友，居然連他喜歡甚麼類型的女生也不知道。換轉是我也必定會感到相當失望，甚至會有一種被冷落了的感覺。

Jayden慢慢走到阿Ted的身旁，抱著他的頭顱，道「Sorry，係我地冷落咗你嘅感受，就連你生日，都比唔到你最想食嘅女你...」

「嗚嗚...對唔住啊大家...對唔住啊...」

Jayden撫摸著他的後腦勺道「無事喇，無人怪責你喇...」

𡆀𡆀𡆀！

門外突然傳來了一陣巨響。瘋狂的女友們不知道從哪裏找來了一柄斧頭，不斷重擊著門鎖。

死期已到。

我開玩笑地道「一齊跪玻璃啦，反正未試過，都算係一種體驗吖」

阿佳拿著啤酒瓶道「依到咁多玻璃樽，啱哂」

我們苦中作樂，大笑了一場。

然後Jayden胸有成竹地道「不過你地放心啦，我一早留有後著，你地全部都會無事」

我疑惑地道「後著？」

Jayden從褲袋內取出了一個小盒子，笑道「為咗你地，我甘願走入墳墓...」

呯一聲，房門打開了，女友們破門而入。

Jasmine雙手撐腰，朗聲道「全部唔准郁，雙手擺喺頭！交哂啲身分證、回鄉證、信用卡同手機出嚟！以後無我地批准，你地唔洗只意再出街！」

K房內，寂靜無聲。

我們默默地站在房間的角落，靜待著音樂的降臨。

Jasmine又道「答我啊！」

沒人回答，但卻傳來了一陣悅耳的歌聲。

「未懂占卦 也不懂命理
卻可先知我們 同步注定了不起
若我不普通 變得堅毅無忌
並沒秘方這是純因你~」

Jayden拿著咪高峰，唱著歌，一步一步走到Jasmine的身前。

「天祐我的愛人 這日 明天 一世 把她寵愛
天祐我的愛人 有她不再覺得生命無奈 敢愛～」

Jasmine經己猜到究竟在發生甚麼事情了。她掩著嘴巴，眼淚慢慢從眼眶內滲出。

Jayden輕輕牽著她的手，情深款款地凝視著她。

「天祐我的愛人 這日 明天 一世 把她寵愛
天祐我的愛人 有她不再覺得生命無奈 敢愛～」

Jayden慢慢跪下來，抬頭仰望著Jasmine。

「你是我將來 不捨不棄
每一明天愛著你~」

Jayden從褲袋內取出一隻鑽石介指，眼泛淚光地道 「唔知點解，每逢一啲喜慶節日，我地都會鬧交。你成日話我無心裝載，乜嘢日子都唔記得。情人節唔記得，拍拖記念日唔記得，就連你嘅生日都可以唔記得。但事實唔係咁嫁，所有日子，我都一直銘銘記喺心入面，只不過係唔識得點樣去表達...」

Jasmine的眼淚不斷流下，非常感動。

「你睇下你手上嘅卡片。第一張，寫住1224，你地以為只不過係酒店嘅地址，但其實依個亦都係我地第一次見面嘅日子。16年前嘅12月24號，平安夜，我地10歲。你啱啱喺美國移民返嚟，你daddy帶咗你嚟我屋企。我第一眼見到你，就經已對你一見鍾情...」

Jasmine望著卡片，哭著點頭。

「第二張卡片，404。經過好多波折之後，我地終於喺二十歲嗰年喺埋一齊。我記得好清楚，嗰日係4月4日，我臨出發去英國之前嗰晚。當晚我喺床上面，輾轉反側，發覺心裡面最唔捨得嗰個人就係你。零晨三點幾，我不顧一切咁跑到去你屋企樓下。一見到你，我即刻攬住你，同你講，我愛你啊...」

我望著Yoyo，她很眼淺，不知不覺便流淚了。

Jayden接著道「最後一張卡片，718。7月18日，正正就係今日嘅日子。設局將你地引渡過嚟，其實係想比個驚喜你，令你永永遠遠都記得今日。因為，我希望依一日將會成為我地嘅結婚記念日」

然後Jayden舉高手上的鑽石介指，道「Jasmine，嫁比我」

這種情深似海的告白，誰人受得了。

Jasmine大力點頭。

Jayden把鑽介套在她的中指上。

Woo～

三個男生隨即起哄，扭開手上的拉炮。

啪啪啪！

一串串的彩帶掉落至新人們的頭上。

Jayden把Jasmine公主式抱起，並往她的嘴脣深深親吻下去。

終於明白海兒所說的話了。看著別人幸福的畫面，果然相當感動。此刻，我也不禁流淚了。

仲有兩段 等多我一陣

個名岩晒

咁到spin到

唔睇曬佢瞓唔著

我屌你 咁都吹到

係叫雞場所求婚現實有女應承就真係on9

屌你老母原來TED好呢味野

咁都吹到

格硬左D掛

又ok wo

你痴線架

阿ted 係美極獎門人😱

live 咗，快撚啲！

我鐘意肥

快啦 有乜未吹好快手吹埋佢

嘩
仆你個街
睇到求婚真係忍唔撚住笑

好撚顛。咁都俾你兜到

屌笑到仆街

就係鐘意你啲故出奇
btw文呢

開頭同個尾都好好呀 係中間暴走得太厲害 但又好好笑
btw 幾好睇

其實可以用Jayden 寫外傳

世鳩界級 我屌你老尾

冇錯 我想睇既係樓主你自己既故 唔係為左迎合讀者而寫
下個故加油

樓主出書 我買撚硬 吊你老母

正皮係我比
又幾驚喜

乜介指係套中指架咩

求婚呀

好撚屈機
勁到口都合唔埋

樓主創作力和幻想會嚇你一跳

快快快！

Okay wor

等唔等你好呀

屌 又無喇

屌完咗?

仲差少少 留返聽朝睇？

估唔到今日先開始睇都live到

又話差少少

歡樂的音樂再度奏起。

Jayden抱著Jasmine轉來轉去。

我趁機走到Yoyo的身旁，道「覺得點啊？」

她沒有正視我一眼「有話睬返你咩？」

我道「吓？」

她說「有咩返到去先再講」

慘，佢仲未嬲完...

我左顧右盼，看看有沒有跟我同病相連的人。

阿佳和Cherry面對面，手牽著手。

阿佳低著頭道「Cherry...我想打返籃球...」

Cherry聽見後，開心到仆街，熱淚盈眶地道「真係...？」

阿佳點一點頭，道「嗯...」

Cherry隨即抱著阿佳，道「太好喇...真係太好喇...」

我真係恭喜你啊！

擰頭望向阿Ted與Macy。

阿Ted跪在地上，雙手拉著耳朵。

Macy一手抓著他的頭髮，情況有點像十四巴港女。

「你知錯未啊！」

阿Ted點著頭道「我知錯喇，對唔住啊Macy，你打我啦」

Macy作勢掌摑「我打嫁喇！」

阿Ted緊閉著眼睛「打啦」

以為有好戲睇，點知Macy卻一吻親在阿Ted的額頭上，道「為咗幫朋友求婚，居然夠膽死呃我。不過...都算你似返個男人啦」

「Macy，你肯原諒我呀？」

「男朋友唔再成個鵪鶉咁，係咪值得慶賀先」

「Macy…」

「但係呢...芒果拿破崙就一定走唔甩喇」

阿Ted跳起身來，興奮地道「我一定會整個全世界最好味嘅芒果拿破崙比你食嫁！」

Macy輕輕拍一拍阿Ted的額頭，道「係先至好啊」

這一對也和好如初了。看來傷心的人就只剩下我。

音樂結束。

Jayden大聲道「好，一齊返香港！」

回到香港，我們分道揚鑣，各自歸家。

車廂中，Yoyo默不作聲。她坐在副駕駛座，專心一致地張望著車窗外的風景。

駛入屋院內的停車場。把車子停泊好後便準備下車。

此時，Yoyo突然開腔道「點解架車咁大陣煙味？」

我試圖解釋著說「Jayden尋晚喺度食煙，我叫咗佢唔好食嫁，但佢唔肯聽...」

Yoyo生氣地道「你知唔知啲煙味好影響小動物嘅健康嫁？有無諗過如果鬆榚同咖啡仔(我地養嗰兩隻貓)上到嚟聞到啲煙味，跟住唔舒服咁點算啊？」

我悔氣地道「唉...等多陣都散哂啦」

Yoyo道「唔明點解你可以咁無責心囉」說著，她逕自下車了。

唉...又比人入多條罪，真係唔知點收科。明明我一直都很守規矩，從不在家中抑或車上抽煙。今次一個小小的錯誤，她便嬲成這個樣子。點解一個失誤就可以推翻唒我之前所做嘅一切好事呢？女人真係好撚麻煩，你做好事呢，就係應份嘅，唔會加分。一做錯呢，哈，就即刻扣撚到零。真係心都淡鳩埋...

回到家中，放下鎖匙 ，Yoyo頭也不回地走向房間。

我馬上拉著她的手，道「可唔可以傾兩句啊？」

Yoyo不耐煩地道「仲有咩好傾啊？」

我道「頭先咁開心，你仲嬲咩啊？」

Yoyo道「我唔似得Jasmine佢地，可以比你地嘻嘻哈哈蒙混過關囉」

我道「你都睇到啦，成件事都係一個局。Jayden想求婚，我地至先搞咁多嘢」

Yoyo以失望的眼神凝視著我，道「依個時候你都仲要呃我，事實係點呢，你自己最清楚」

她十分敏銳，要欺騙她，談何容易。不過有時講大話都好講包裝，如果你present得好，可能佢明知道係大話都會比你過關。可惜，這方面我乏善足陳。

我發爛「講你又唔信！咁你想點啊！？」

Yoyo怒道「我就當你依件事講得通，咁你掉電話嗰單嘢又點計啊！！！」

我頓時語塞。

Yoyo接著道「如果你唔想做嘅，大可以直接拒絕我。但係點解你要再講多個大話嚟呃我呢？你已經唔係第一次嫁喇。如果每次都係咁，好快就會習慣成自然。一有咩問題呢，就即刻講大話，輕輕鬆鬆過關。你最近成日都係咁，每次問你係邊，做緊咩，你都唔會講真話，我根本就唔知你邊句真邊句假。咁你叫我點樣同一個滿口慌言嘅人相處啊！！！」

我焦急地道「我無啊，你聽我解釋先啦」

她推開我，道「我唔想再講喇，我一陣要返工，得返兩個鐘頭訓，有咩遲啲再講啦...」她轉身回到房間，並把房門鎖上。

我失落地坐在沙發上反省自己。最近確實有點說慌成癮，一件好普通的事情，也會選擇說謊處理。好像明明在打機，卻會跟她說在工作，明明在喝酒，卻會跟她說在喝水。就連這種小小的罪惡感也不願意去處理，總是用謊話來方便自己。中學時期，我明明是一個十分正直的少年。但出來工作後，為了討好別人，不知不覺就把說謊當成習慣。

此刻的我相當內疚，覺得自己是一個從內心腐爛出來的垃圾。

想著想著，也於事無補。我站起身子，走到廚房，準備為Yoyo炮製一份愛心早餐，看看能不能用這份柔情蜜意來博取她的歡心。

做了兩份香腸煎蛋，盛了兩杯橙汁。待她起身出來，就能一起共享美食。隔了半晌，Yoyo終於從房間內走了出來。她經已換上了一套淺藍色的獸醫工作服，似是要馬上出門。

我笑道「過黎食早餐吖」

她冷冷地道「唔食喇，我趕住返工」並走到玄關那處穿鞋子。

她不領情，我沒辦法。

我試著爭取另一個談話的機會，道「我車你返工？」

她搖一搖頭，一面開門一面道「唔洗喇。仲有，依幾日我會返我阿媽度訓，你唔洗等我門喇」說著，她便關門離開了。

雖然明白她生氣的理由，但至少也要給我一個解釋的機會吖，依家就咁走咗去，算係點先？唉...總之會係咁，就唔去叫雞啦。為咗一時之快，落得如斯田地。講真，真係好撚唔抵。

坐回餐椅，望著枱面上的食物。屌，一啲食慾都無。倒了二份早餐，想著回到房間好好睡一覺。但無論怎麼輾轉反側也都睡不了，腦海裡不斷浮現出Yoyo的事情。難道這段8年情，真的要就此結束？

最艱難的時刻，明明都經已一起渡過了。記得初初跟她同居的時候，是我們關係最差的日子。兩個成長過程與背景都截然不同的人，要住在一起，當然會爭吵不斷。那時每天也都吵過六七獲，好像無論任何時情都能夠觸發起矛盾。這種狀況，讓人很累。甚至有一刻，我真的想過不如就此算了。

她說我用錢揮霍，完全沒有儲錢的念頭。就算屋企有錢，都要懂得為將來作打算。我卻覺得她過份吝嗇，總是苦了自己。

價值觀不同，是情侶分手的最大主因。而我和Yoyo的價值觀正正是南轅北轍。舉個例，有一次到超級市場買東西，前面有兩盒不同價錢的雞蛋，相差5蚊左右。我毫不猶疑地選了貴一點的那盒，認為只要比多5蚊，就可以買到相對高質的東西，十分之抵屌，何樂而不為。但Yoyo卻認為，同樣是雞蛋，當然要選平一點的那盒，認為都係食落肚姐，慳得一蚊得一蚊吖嘛。然後矛盾又產生，我們總是為著一個幾毫而大吵大鬧，人累，心也累。

最後我們一人讓一步，把所有事情都攤出來說。我試著去體恤，她試著去遷就，問題最終也解決了。直至那刻才發覺，原來情人們之間，只要願意溝通，願意讓步，其實甚麼問題也不過是一件小事。那件事情完結後，我跟自己說，這個女人，我要和她一生一世。

這時，小貓鬆糕悄悄地走了進來。它輕輕跳上床，徐徐地倚在我的側跟。

我這個人，從不喜歡把煩惱帶過夜。今晚，我一定要氹返Yoyo返嚟！

我抱起鬆糕，對著它說「今晚靠哂你喇！」

傍晚六時許，一切都準備好了。我駕車到Yoyo工作的地方，位於何文田的大型寵物診所。

把車子停泊好後，撫摸了一下伏臥在副駕駛席上的鬆糕。我在它的頸項上圍了一個醒目的煲呔。同樣地，我也西裝畢挺。

抱著鬆糕，走進寵物診所。

在櫃台處跟護士說，我的小貓要看張申瑤醫生。

護士替鬆糕登記後，說要稍等一會兒。

過了一陣子，護士叫名，說我們可以進去了。

我的心情有點緊張，抱著鬆糕，慢慢走進Yoyo睇証的房間。

Yoyo看見鬆糕後，興奮地道「鬆糕！」然後馬上從我的手中搶走了鬆糕。她開心地撫摸著鬆糕，道「鬆糕bb，你今日做咩咁靚仔啊？」

我道「係啊，我地今晚要去睇音樂劇。幫你買埋飛喇，係你最鍾意嘅孤雛淚」

Yoyo對著鬆糕道「bb呀，Mammy著住成套獸醫服，點樣去睇音樂劇啊？」

我笑道「No worries，我已經幫你買咗套好靚嘅晚裝」並把放了晚裝，高跟鞋和飾物的紙袋放在Yoyo的工作枱上。

Yoyo玩弄著鬆糕的耳朵道「bb呀，咁你叫你Daddy返出去先，唔好阻住我做嘢，一放工我就會自己出嚟嫁喇」說著，便把鬆糕交還給我。

回到車上，等了半小時左右，便從倒後鏡內看見Yoyo一步一步走出來的身影。

她穿著一身高貴的白色晚裝，漂亮大方，真的很美。明明最初認識的時候，她只是一個成日爆粗的MK妹。8年間的轉變，她變得既成熟，又有氣質。

怎麼到了現在才有這種感覺呢？可想而知我有多久沒有細心看過她。

我下車，替她把車門輕輕打開。她進車後，我回到駕駛席上。

我呆望著她，道「你今日好靚...」

她望一望我，默然了一會，方才道「我唔係你喺出面識個啲妹妹仔，唔會比你讚兩句就眉飛色舞」

我道「我真心嫁」

她道「開車啦，我唔想遲到」

我無奈地開動車子。

到了文化中心，坐在包廂席上。開場後，Yoyo便相當專注地觀賞著舞台上的表演。她很喜歡孤雛淚的故事，無論是小說、電影抑或音樂劇也都非常喜愛。所有東西加加埋埋，起碼看了過百次以上，可算是孤雛淚的die heart fans。完場時，我們起身鼓掌。望著Yoyo的神情，略帶哀傷，相信她又再一次被故事觸動了。

離開會場，回到車子上，我望著Yoyo道「我想帶你去一個地方」

她點頭。

駕著車子，駛到一個兒童公園旁。那裡有韆鞦，有滑梯，是我和Yoyo初次見面的地方。

她疑惑地道「做咩帶我嚟依度啊？」

我笑道「跟我黎啦」

黑夜裡，我拖著Yoyo的手，一步一步，慢慢走到我們的起點。

公園內，漆黑一片，甚至連街燈也都熄滅了。

「你又搞咩啊，黑鼆鼆咁」

「睇野啦」

走到韆鞦旁，打開燈飾的開關。

咔嚓！

一下子，公園變得相當明亮。一串串的燈飾包圍著公園內的所有設施，白銀色的燈光一閃一閃的猶如天空上的繁星，我們仿佛至身在宇宙之中。

Yoyo雙眼發亮，呆望著眼前這副浪漫美境，興奮的心情通通寫在面上。

「覺得點啊？」

她口不對心地道「無聊」

我牽著她的雙手，面對著她。

「我知道我唔係一個最好嘅情人，經常講大話啦，又成日發埋哂啲少爺仔脾氣。但係經過今次嘅事件之後，我學識咗好多嘢。我重新審視多一次我對你嘅愛，我發現喺我生命入面，你係無可替代嫁。依8年嚟，你已經成為咗我嘅生活，成為左我嘅全部，我唔敢想像將來無咗你嘅日子啊。我應承你，我會介走哂所有壞習慣，唔再講大話呃你，唔再唔理你。從今以後，做一個盡心盡責嘅男朋友」

她望著我，雙眼通紅，沒有說話。

一滴眼淚不自覺地從眼眶內落下。

我誠心誠意地說出最後一句話。

「對唔住啊，原諒我好嗎？」

她點頭，然後緊緊擁抱著我。

情侶間，有挫折，有難關。

哭著笑著，那就一輩子了。

<全故完>

完喇 感謝大家支持

讀者就是上帝 無你地 無我！

有咩想問 即管問啦

睇哂 勁
好睇 唔洗理人點諗
你鐘意點寫就點寫
唔好俾其他人限制你嘅思想

終於完
我晚晚都等你出故

btw,俾返個正皮你先

終於完一晚

屌你 張申瑤
援交妹變獸醫

Bbq

中間猩猩度係有d誇,但後尾幾好呀

結尾好好睇

有無鐘意暴走劇情嘅讀者

後面好返少少

Jayden 好慘

結尾又ok

結局幾好

睇晒 個尾修得幾好

張申瑤

終於追完
正評

如果果陣猩猩果段唔係咁重口，就好好多
甚至到昇龍霸果段都只會真係好笑

好鐘意個尾
公園果幕好童話好浪漫

劇情暴者係風格黎
我鍾意架

真係張申瑤黎

去睇音樂劇，咁鬆榚呢？

係架車度

可唔可以寫多段yes食肥閪既外傳

比番熱巴我呀

中間超暴走本身想棄故
我愛你啊樓主

結局真係寫得好唔錯，雖然用求婚黎過關，但真係似Jayden會做既野，最尾Yoyo個段寫得幾感人，呢幾篇先似樓主一直寫文既風格同質素

希望有番外甜篇

結果主角都係屌唔到閪

好撚好睇啊
不枉我一路追故

個結尾終於似返樣

我覺得要還返個屌肥婆機會比阿ted

你唔講我都唔醒起ptgf姐

好地地寫番個故咪好囉

樓豬以後啲故嘅男女角係咪都係張申瑤同wrong hole ming

岩岩同男朋友嘈完，睇到申瑤好感動
放心啦我最欣賞就係暴走既劇情，咁先唔老土嫁嘛

加油，再寫好故

咁個四個妓絲點呀？

老實講，好睇！個尾收得唔錯！

多謝！

無事啦 Jayden賣咗身救佢地

多謝 祝你同男朋友可以白頭偕老吖

所以再出故都應該會改過另一個名

又想折磨觀眾？

屌咗喇 罪你睇多次

多謝先 不過唔會有番多篇喇

多謝你無放棄我！

比夠你架你

無外傳 btw邊個係yes？

知音人

正呢 冧死女

雖然唔係好明你講咩 但我都答咗ok先

我覺得ok喎

女大十八變

多謝你！

屌暴走先正

結局寫得好好呀 搞到我眼濕濕

小蝶 小蝶條底橫呢

阿TED中文名好好笑
下次試下寫阿TED 應該幾多笑料

我都想問，小蝶條底同後半part呢？

Auto correction

好撚溫馨

痴撚線幾日冇睇變到咁撚峰回路轉

原來完埋 個結尾真係估你唔到 收得幾靚

比返個正皮你啦

500個正評啦

我意思係有冇後續 ？話哂咁有情有義

成件事根本係Jayden預左求婚強逼班兄弟一齊去叫雞

將計就計咁囉

無後續喇

係啊！

我都估唔到你地咁鍾意個尾

喺你想像入面

考慮下 此終阿Ted最有主角嘅character

識貨

結局超正
最衰無得正評多次
期待樓主新作

個給局真係唔錯 可以識到yoyo咁嘅女仔做女朋友就好啦

正皮你應得的
結果真係好吸引，咁都比你兜到

睇返之前個故先發現有 咁多彩蛋

Jayden結左婚就唔洗還猩猩條數呀

有甜
有痴線
有愛情
有搞笑
咁既故邊到搵
Btw 我係等你出埋結局先比正皮你

仲有兄弟情

pish

樓主來寫，婚前單身Party，同4個囡囡再續前緣

唔喇 無哂火花

都要還！唔會比佢好過